覺唔覺今集mhw真喺太短

以前玩2g要好耐先下位上到上位
再喺上位慢慢上g位
以前玩以同班fd日玩夜玩
打足成年都得

今集系統整到好好玩
但喺兩個禮拜玩完成隻game
真喺太短喇
上到hr60
唔好話咩依加先真正開始喇
4隻歷古打到悶

希望佢下次更新會出g位

因為開始見到個個都開始玩其他game了

影低張鬥技場睇下

睇完我再決定之後仲駛唔晒理你

因為冇左村任，料又易打左，武防升級系統簡單左，少左好多亞種同希少種

全部新模組
少怪都可以理解既
但呢點的確會扣分

唔覺短喎, 睇下點打姐

係，今集真係好短
怪既數目比想像中少

應該hit得一個月貨仔左右

會keep住出DLC嫁嘛

你答左我先啦

轉移咩話題啫

有冇玩過以前嘅先

用其他game嚟講
佢都算長嘅
但喺用以前芒享真喺太短喎

呢個係MH嘅外傳 XX先係主線

佢今次兩合一其實做得幾好
太少懂喇
我真喺唔介意佢返炒

我覺得佢再唔快啲出dlc
啲人就走曬

你知唔知你所謂既2g係經過左幾多代疊出黎既成品黎
MH>MHG(MHP)>MH2dos>MHP2>MHP2G
疊左咁多野內容梗係多, 你攞佢同咩都係新整既MHW比較根本係唔公平

G位緊係要比錢

唔係以為免費呀

當capcom流

有dlc呀 你個一年係dlc到

系統都唔同左 以前係逐級解key任 key任都4-5個
依家個數量係舊版淨係打緊急既數量 當然會覺得少左
但佢個故事可以繼續寫落去 睇下點樣帶返去唔同既怪姐

同埋佢係冇左key quest你地係咁衝進度梗係好快打完
你問自己入面三十隻怪有幾多係自己刷過而唔係打完一兩次過左任務就算
玩左8x小時岩岩先打完juno, 唔衝進度每一個星任都farm一陣整唔同武器裝備先再打上去
結論係睇你自己既玩法

我已經係solo上，打到歷戰雙炸雞都係60個鐘
每星砌裝又極端咗少少，我都係每隻怪打完睇下有冇parts 啱，今集混裝自由咁多

講緊任務數量喎
講到佢由第二個制作室整咁
佢前作有咁多參考

咁不如話喺佢想出dlc先推個未咁短嘅game出嚟

我solo過主線
Hr29 49都喺solo

歷古都試過單通先出去同人打

如果用你嘅玩法
呢隻緊喺長啦

但以前個啲會更長囉

到頭嚟點解唔承認喺今集真喺太短呢

春季出恐暴龍
但以往春季可以去到7月

Capcom個態度明顯想keep住出dlc
今次連平衡都插埋手
應該好快有dlc

人地想你感受world more than 屠龍

無用過望遠鏡睇龍 唔好出聲

我成日睇佢地隻揪
吊佢地尾執屎
記得佢地尾邊區出嚟
怕咩屬
都唔夠咩
我冇話佢做得唔好
只不過太短

任務數量點會唔關怪既數量事
你2g疊左咁多代當然多怪, 多怪內容咪多囉
同埋2g就真係有參考喇因為d模組,資源果d都係有沿用以前既唔似今次絕大部份都係新整冇舊資源用
再者佢講左新龍係免費dlc

佢兩個禮拜出一隻舊龍
兩個月出一次大型更新
我諗有得做落去嘅

咁咪就喺佢少
再唔出dlc咪熱潮過囉

以前嘅龍習性
出招習性 怕咩屬都已經有參考

依加佢真喺出嘅份量太少ma

冇否認今集係短, 因為絕大部份都係新整當然短
不過你用2g呢d炒左咁多代既冷飯黎對比當然2g長啦因為絕大部份既都係舊野
我呢D由p2再玩去2g既絕對唔覺得有幾長 太少新內容

集集都係單刷完所有任先online打
仲未覺短

唔短啦 覺醒岩岩好
係之前太長姐

新系統 開發費貴 , 開發時間長,
又用唔到 MH 秘技 炒冷飯,
場間, 怪物都唔可以搬過來 .要重製

咁隻game跟本捱唔到去下次更新

佢根本啲龍可以炒冷飯架

我寧願等耐啲
都好過出個唔長命嘅MH畀我

其實D模組可以搬架
故事都冇沖突
一個舊大陸一個新大陸

有無玩過2

其實你要諗下 今次係開放世界既形式 賣既係畫質上既細膩
雖然個個都想佢出舊有龍，但不論場間 模組 設定係有晒係度
但基本上都係從0開始咁濟

雖然叫得world , 但內容同地圖就細咗啲
好玩就真係好玩，想佢出多啲嘢，錢唔怕俾

地圖充其量叫少地圖 但絕對唔細

我覺得算係咁
冇人預你一日玩成十幾個鐘

任務係比以往少咗，而且難度低咗打得快，所以整體感覺短。等dlc啦，capcom識賺錢嘅

喺同係兩個字嚟

如果樓主唔係一日玩十幾個鐘 MHW一定可以由玩60個鐘遊玩時間變600個鐘

係短d 龍種類少
但正常game既遊玩時間

打咗100個鐘 啱啱hr50
身邊啲fd未打到歷戰麒麟就開始悶
唯獨我自己一個仲升緊
希望佢快啲有更新

不如話以前太長 又要你搬蛋又掘礦
做太多無聊野
今集我真係集中打番龍 爽幾多
同埋對番工人士黎講 唔覺太短

放心喎
呢集大賣
大把dlc等緊你

solo.. 毒撚打機連朋友都無, 梗係累

唔出G位 出舊龍都係俾人幾野打死

同朋友打先係真正mhw

邊撚個呀你

講撚到隻game好似漫畫無人睇要腰斬咁
人地mhxx都係有keep住update有新任新裝打
佢放係ps4擺明就for玩長線game
實會keep住出dlc 你唔玩真係自己問題
fifa都無乜更新 比人屌到仆街都唔會改
咪又係咁多人玩

仲有雪山、沼地、古塔之類既舊作場地，可以參考再改造，起碼想佢有返雪山場先

拎PVP GAME同PVE GAME比較....

同意
我solo完再幫朋友打

Solo只不過要獲取成功感

你都天才嚟嘅
拎fifa同mhw比

咁佢mhw喺咪短啊
依加就喺話佢短
返工個班fd都打到歷古喇
我地開始轉game先話佢短

你又喺啲小學雞嚟嘅
剩喺識話唔鐘意唔好玩

我平心而論件事
喺擔心隻game個壽命啊
講到我好似喺踏鳩隻game咁

不過講真，今集好似冇接近神格既龍可以討伐
唔知會唔會新出一隻呢？
或者復刻隻蛇王龍都好玩

早排晚晚十幾廿人喺咁打
邊個得閒咪幫心
想刷裝咪嗌團

好耐都未試過咁多人玩

只不過keep唔得耐

將啲舊龍搬去world唔係咁易架
Copy and paste 咩
機本上同從新整過無分別

好想打祖龍

浮岳龍啲觸手

我明啊
但喺佢已經有一系列嘅數據copy

整舊龍唔會慢過整新龍ma
我擔心隻game多過踏隻game

知唔知從新整過個模要幾耐 啲怪動作同ds果堆邊有得比 啲光暗 場景又要整新

任數量咪姐係怪數量囉on9仔

認同
尻玩左個零星期已經接觸晒所有怪

歷戰又係打番果d怪、只係調高傷害、

希望快d大更新

不如你講下P2->2G有幾多隻新怪

咁佢喺咪短先

咁佢遲啲出
喺咪可以整長啲先

我冇話過易整啊
我話炒冷飯我都受啫
我就喺知整新怪耐過整舊怪
咁咪希望佢出住新怪先囉

除左小怪，另一個原因都係太易打，依家咩歷古。。。是但街場夠4個比較識玩小小都可以10至15分鐘搞掂，舊時同friend打，上位任都半個鐘左右，差成一倍時間

Add 新野 最煩係個生態環境

樓主打曬競技場未？？

咁怪數量又點啊
咁咪又喺有好多以前嘅做參考
On9仔

都唔知你做咩
佢推隻短遊戲時數嘅game出嚟喺事實
都唔知你做咩喺到人身攻擊

平心而論啫
喺都要話人嘅
縮返入你老母個閪到啦

出個日即買
玩到依家都係岩岩打到上位

製作人話今集重視個生態問題
所以唔會亂加舊怪入去,咁當然玩家信唔信呢個講法就另一回事
但睇得出今集係新怪多過舊怪

玩既時間長 鬥技全A都有排玩

所以你想講喺mhw應該用mh第一集咁睇？
以前嘅所有怪 怕咩屬 咩動作出招全部重制？

就喺佢之前有得做比較ar ma

係,我覺得應該咁睇

你好想打番果d 30隻蚊 20隻小魚龍 燒你音爆

搬強之類ge 任？

打完就可以出多幾隻新龍？

老實講
我比你出多10隻新龍
有幾多個人真係會每條打50次/刷大細金
咪又係打完一次話冇新野

成個系統變哂
怪既動作流暢好多
我真係當佢係全新咁睇
短係事實
但我會以新作品既角度去睇

開頭幾好玩 打贏怪獸有滿足感
去到後期重複又重複 怪又打到熟哂
為嘅純粹係某啲玉某啲裝
開始悶

要怪就怪今次冇左村任
而條主線幾乎要你全部龍打一次
令玩家順住條主線每條打過一次就有種爆機既感覺

知唔知monhunt 1幾少內容
今集可以話係新驚
你等佢出埋MHWG先再講

死撚開啦扮撚曬老屎忽呀？
想拎存在感呀
企開D啦屌你老母
十足十D死廢老一樣

佢根本浪費左啲龍
眩鳥主線一次都冇打過
隻隻龍都喺要你打一次就算
你要刷嘅都喺去到風漂 juno
喺佢浪費左啊
唔喺話要做返以前呢啲任囉

你以為你咁樣留一句好威咩

以前d過渡怪唔通你又會狂打咩

所以咪話要快啲更新

怕啲玩家等唔到佢更新

等唔到咪棄game遲下再玩囉
做咩講到好似一定要keep住個熱潮keep一年咁

日日收工打兩三場，剛剛先過櫻火

至少個陣會打套野豬套再打上去

確實係短左，40-50 hrs 已經打完，而且又好少勁龍打

同感
冇分村同集會所，冇key quest，素材易攞左，同以往任何一集非加強版既mh都係短左，但我又唔覺少左怪，因為就咁睇mh2/3/4其實都係少怪，全部都係去到G先多
當然係睇玩家點玩，但假設我mh2/3/4/X/W都一樣係沖hr咁玩，W都係較短，幾個任務就上到上位

不過都唔係唔好，W系統上既改變係一次過優化哂歷代mh既缺點，玩起上黎方便好多，但自然就玩得快左

至今玩得最耐係2G/3G/4G，全部都200個小時以上，w要上到呢個遊玩時間我諗都要等佢出G

咁佢出左咁多集
咩經驗都有曬啦

咁佢真喺短過以前好多喎

唔一定喺講2g架

d裝易整左咪短囉

覺得個流程短左除左我上面講過主線會叫你每條龍打一次之外
今集冇左key任,唔洗每個HR打6~7個任先出緊急任,咪令到個流程仲短左
咁當然呢個有好有唔好

隻game出左一個月都冇就求dlc

我冇話過佢唔短啵
而係唔明點解你咁執著隻game一定要hit一年咁
刷夠裝飾品咪棄game等DLC龍再番去玩一個星期囉

MHXX出左咁耐,依家都仲有一堆日本仔玩架
睇你會唔會玩架姐

應該會慢慢update

你放心，mh屈機既地方除左以前既模組再用大法令到極多野刷，紙人豐富度世界第一之外

佢動作性做得好係有毒，好似ds咁，平時唔玩係會手痕有癮，佢再出大型dlc，g版就自然大把人回歸，再過多兩三年佢起模組起得咁上下又可以出到4，4g咁既份量，呢套系統用10年以上

唔好同我講點解唔整多d先出，大佬佢食左幾多代奶粉錢，再拖落去連old hunter都棄埋佢唔撚驚？

睇下gumdum就知啦
一出個個屌機少
咪又係繼續玩

短係事實 但佢呢集真係全部都新整，我寧願佢再整耐d先出 雖然都估到佢係想用dlc玩法
剩係講3ds個幾集其實全部都好長，仲出得幾密，差唔多一年一集，但其實全部都係舊模出新型態，出新攻擊模組 佢宜家全部翻新真係只能夠當佢係mh1咁睇，要等佢慢慢build up

遲d應該會更新下 多d女既
但就算比多10條新龍你 你每隻打兩次都會話悶
玩下鬥技場 用下唔同武器
會有新體驗

成日都要等好似暗榮啲威力加多版咁

佢今次系統真喺冇得彈
連古龍出場畫面真喺嘩左聲
Juno訓醒撞爆牆個彈啲煙出曬嚟
仲見到佢個影個啲霸氣
真喺有今生冇來世

我只不過平心而論真喺短左啫

啲人喺都要講到我喺都要踏鳩隻game咁

屌你
搵隻龍搵到我想喊
利申。路痴

就喺太短
先求dlc

唔喺我未玩完而去求ma

芒亨1係我psp第一隻game
嗰時買psp 個大叔推薦我買 叫我買英文版
玩咗一個星期到就無玩

成班唔知做乜
事實真係短 咪話咩未感受曬所有野啦
認左短又點 又冇話唔好玩

短係短 但真心好玩左 我明你呀爸打

我冇話要一年

但唔喺兩個禮拜掛

想知你以咩標準黎定義hit唔hit?
連登?

on9，以前打到咁上下咪又係狂刷同一個任先玩得耐
素材易咗出不知幾好，唔係個個都咁得閒刷足全日

shut up and take me money

仲有要瘋狂去火山挖礦
畀你拖長嚟玩有咩好玩

MHXX咁多龍,去到後期咪又係刷黎刷去都係果堆超特
根本多龍係冇用,塞堆垃圾落去咪又係個個打1,2次就算
今集個問題係除左客製武器同防具突破之外
冇任何新武器/防具之類係需要用歷戰古龍既材料

結論就係d怪條血太短

無可否認怪係少咗好多
但係有無人諗過，以前你就算solo晒村任
你都要搵日約齊人出街，
搵個位去打上位G位
你有錢既會去cafe有得叉住psp玩
但好多時都响m記玩，計埋你有尿袋，
最多都係玩5,6個鐘。計你一個星期出足7日，齊人打既時間都係50個鐘內

但係而家上網咁方便，你唔夠抽吹鷄大把人入黎幫你。好命既可能真係有人著垃圾裝爆機。
MHXX夠多怪啦，但係有人幫真係可以好快爆機。(我知好多人講xx爆機先係開始，但同而家有人話打歷戰悶差唔多)

而家網絡發達咗，係真係會令遊戲壽命減少架喎

MH老屎忽大賽開始

只要最強果堆speedrunner先可以出聲

Ps: 同意，不過應該plan好哂幾時出dlc
唔訓覺咁打 真係咩game都短

MHP3就真係短喇

如果佢拖到玩百鳩幾個鐘先可以打倒所有龍我真係唔玩
一日先得一兩個鐘玩，玩極都冇進展有咩成就感

事實嘅野永遠都唔肯望清
如果佢兩星期後都冇咩大更新
啲人咪又喺好似我依加咁
我只不過提前講出嚟
如果兩個禮拜後你冇出大更新
仲喺差多人玩
你咪入嚟binc囉
我認柒架

但我都喺平心而論啫
我又冇話過隻game唔好玩

我打古龍個陣咪又喺濕曬
開頭打juno我咪又喺濕曬
打佢打到dark souls 咁

我上嚟開po就喺問你地覺唔覺
我都未得出答案你就問我

舊年mhxx 出左三個月到咁急急腳係E3 公佈MHW消息，未整好Mhw就推出黎賣 俾Developer多啲時間咁難咩

唔講都唔記得有呢集 第3集印像最深刻係3ds ge 3G，其實好好玩 仲係第一次唔洗+任何野就可以wifi同人網戰
Ps個人好鐘意水戰

個據點應該有幾樣未開
有個呀叔賣礦石 我估就係以前嘅礦石場
之後工房有條梯上去有個空地 應該有新功能

地圖我估更新多兩個
今集怕火屬性嘅怪最少 我估喺哂凍土

感覺依家係整個遊戲40%左右

我比較想知今集新魔物會有邊隻有亞種
希望出喺DLC 但多數會出G

你記錯，3G無網連
3GHD先有，3DS第一隻網連係4

我覺得算正常game壽命，亦同意巴打所講既以前成日搵唔到人打呢個問題。
好似我咁我屋企好嚴，個陣唔係成日比出街，成日都得我一個係屋企刷。咁打龍時間變耐左，就自然拉長左遊玩時間。
同埋自己一個刷真係好撚悶，特別一條龍刷十幾廿次

真係估佢哋啲廢青日打夜打咩
咁樣嘅份量係啱啱好

事實嘅野永遠都唔肯望清
如果佢兩星期後都冇咩大更新
啲人咪又喺好似我依加咁
我只不過提前講出嚟
如果兩個禮拜後你冇出大更新
仲喺差多人玩
你咪入嚟binc囉
我認柒架

所以我咪問你以咩標準黎定義hit唔hit
剩係計香港?

唔係個個都由朝煲到晚架
事實上冇時間煲機嘅玩家肯定多過兩個星期就玩晒嘅玩家

你開多次黎睇下
3G係有

依家無所謂啦
慢慢dlc 加怪入去都得
實慢慢出返晒舊怪出黎
只係用咩模式出姐

芒亨1 係PS2 ga喎

雄火封面喎

你開啦，呃你做乜

PS2的確係有隻MH無印版
PSP果隻係MHP

對唔住大佬
開左

咁即喺你都認同佢喺因為咁而短左啦

原因唔喺得一種架ma

咁唔係全部玩mhw既都唔訓覺既....
總要平衡返比較少時間既人既進度
如果用佢地角度

同埋比多小小時間人地....
急住出成堆bugs又話人垃圾

我唔覺得短
我打左130個鐘,岩岩先開完麒麟個任
係咁多

諗番都幾恐怖
個陣我單人solo左200幾個鐘都唔厭

我咪就喺話寧願等下囉

Pc都話秋季出

到時pc可能先喺真正mhw
Ps4玩家喺玩緊beta2.0

大家都係玩家唔使話咩大唔大佬
不過當年4第一次網連真係好印象深刻先記得3G無

可能佢遲 d 會學 pokemon 咁可以搭火車返舊版呢

因為水戰個感覺真係好新鮮，當年4既地形戰都唔夠水戰好feel

撐樓豬 真係好少龍打
啲自由任又要自己觸發又唔知觸發條件
好多fd嫌煩無視晒啲自由任

我想佢出幻化系統多過出多幾條龍
高清左之後混裝好柒

覺
所以等佢快D出DLC

去到上位個主線太快就真

話咁快就話打juno 打完之後即刻話有三隻古龍搵痕

打完下一個任冇任何前置就冥燈

以前啲裝霸氣好多

我到依家都唔明點解cut左XX個幻化系統
除非佢之後收錢比用幻化現有防具
如果剩係得一SET過既外觀真係食屎囉

出係switch又話炒翻垃圾
依家ps4改哂啲系統 又靚畫面
連啲龍既改左啲
就話人地出得太慢

出一條龍係open world又要 確保無bugs

又要出得快又要高質又要唔比連登仔屌

還我轟龍
我要再用大劍單挑佢

係
主線跳step 又唔叫人捉下怪學野
俾我係新手俾佢玩死

同今集可以join 人打係方便
但感覺無咩feel 大家刷完就散

我都唔明點解咁多集d 裝都仲咁柒
做型d 唔得既

同班fd hea住玩幾好呀 一日屠一兩次滅盡龍 日頭又要返工唔撚洗做咩

其實以非G 同埋XX 嘅集數黎講, 大概係咁上下啦, 係今集冇咗個村任真係少咗野玩, 冇金銀火又係奇怪, 明明個模組可以用返

仲有話廢青日打夜打個啲

我就喺話我啲fd返工嘅

打到呢家都打緊歷古

我早佢地一個禮拜打歷古啫

咁兩個禮拜後佢地都同我有同一個諗法

唔喺話我一個代表所有人
只不過當我咁諗
一定有其他人都喺咁諗

我喺擔心隻game壽命啫
喺都要人打曬競技賽嘅
喺都要人生攻擊嘅

喺都要人地踢波勁過美斯先可以講波嘅

如果出倒落手提機就正可以出街刷料
依家一晚得兩三粒鐘又搵腳印一晚做唔倒幾多野

我喺叫佢遲啲出唔好咁急出囉

痴線
你擔心隻GAME壽命黎做咩
少你一個唔少
要打既人會留低

屌你同我諗法一樣

事實係短就係事實

因為佢係第一集<---呢個係解釋嚟

但結論係短

當然計主線啦，對我呢d刷珠仔隻game當然長

但要顧下有人中意玩主線嘅感受嘛

當然比上不足 比下有餘，比起horizon 算長

比gta算短

我打完冥燈。已經日日打幾粒鐘都未49hr
啲人打得好快

喺你老母

Btw，今集咁多互動，出一隻新龍係咪好難？

整一隻其他又要改改

劇情真係好撚短
好心佢喺啲主線中間加返啲唔關事嘅任
e.g. 搵櫻火中途要upgrade 廚房要打蠻顎龍

佢大可以加返啲任雌火生蛋搞到趕咗啲龍去第二度擾亂生態呀
或者準備打熔山要大量素材整武器但有隻角龍阻撚住哂呀
又或者其他獵人遇難要主角去救之類

攝多少少劇情落去就已經可以將個主線拉長一倍

咁你同小學雞叫人唔鐘意咪唔好玩囉有咩分別

我睇電視 平心而論話tvb啲劇比以前差左啲喎
你同我講 唔鐘意咪唔好睇囉 你唔睇其他人都會睇
少你一個唔少

真係想知以前打幾百個鐘嘅人唔係為咗刷嘢係為咗乜
講到以前唔重覆打可以打百幾個鐘咁
只係人地主線劇情少咗啲濕鳩任務，擺晒喺自由啫

打喺又屌
打系好未
屌你老母

覺
then？

事實的確係咁
你覺得短咪唔好玩
全post人認同你隻game會突然長左?

其實我諗都難嘅
但如果佢秋季先同pc同步出
我諗佢會完善好多囉

係囉有多d支線任咪幾好

有好多人打mon hunt淨係鐘意屠龍未必鐘意玩劇情

你講自由任定調查

識唔識係同喺嘅分別呀？

請問連登喺咩嚟
喺討論區
依加咪同你討論緊囉
如果唔喺覆你托

討論同你玩唔玩係兩件事

冇啊
得個講字

但呢到喺討論區
咪想大家都打下感受囉

好過一尾投票

呢個位唔會用喺

咪討論緊嚟緊會唔會有人好似我咁囉

喺都要叫我唔好玩

如果你喺打手
真喺多得你唔少

我要講既缺點已經講哂
但我打左130個鐘都仲未打完歷戰古龍,所以覺得好長

以非g作黎講乜真係算短咩
同埋以非pvp驚黎講都算係咁啦
不過少怪直接影響左既係裝備選擇

hr 解放有奇面族，hr29有爆鱗龍，49有騏驎，之後出個四隻新怪(恐暴雷狼黑騏炎妃)應該要定位起69,89,109,129；咁先有動力比人升上去

咁喺係喺幾時用呢

出面咁多5p仔

你捉我錯字冇所謂
不過語氣好啲嘅
咪說服到人囉

覺得短既人認為可以塞哂舊怪落去
明明有齊哂設定,屬性,弱點之類

係係是咁解

喺係在嘅意思，低音d

到最後都喺要咁樣完結
講我點點點
所以好長
明明事實都唔正視
活喺自己世界啦

你有冇解貓d裝架 眩鳥一次都未打過

講真 係短 但係中意屠龍既就會不斷屠不斷探索

似係你活喺自己嘅世界多啲
識分係同喺未呀？

講自己既遊戲時數黎講感受都唔得
你標題仲寫住"覺唔覺"
人地唔覺就話人活係自己世界
正宗爆完機就講到自己看破紅塵咁

好
下次注意返

但你一嚟打喺你老母個啲
你唔講鬼知咩
成個連登啲人好似痴左線咁喺咁問候人老母

主線主線主線

痴線
講下短都叫人唔好玩
不過同2G 比就無意義 2G 係集天下大成

係同喺都唔識分，請問你邊度人?

我冇叫你唔好玩
而係叫你覺得短既話可以唔玩棄game

咁討論下
一味打龍 同其他幾代相比係短左
剩係識屠屠屠果班打過下歷戰其實就可以棄
講緊你
但其他人呢集其實要用唔少時間練武器操作同感受怪物生態
btw今集大改得咁有誠意
作為真獵人我會試下白金隻驚
400個鐘應該走唔甩

過完主線就唔玩架啦？咁唔怪得浪費左啦

我再下個留言咪改左囉
咁燥做咩
好大壓力？

我識唔識都唔會改變隻game嘅長短架

下位大佬加條轟佬都夠班新手受

就係你之前不斷同我辯論
最後敗走我先咁話你啊
明未啊

宜家啲game全部到隔幾個月出一出dlc架啦，第一日打ps4咩

關咩mhw事

幾隻龍打架就隱身衣食花生

有咩好敗走
咩你有正面覆我過咩
每個quote都剩係識答"咁你姐係都同意隻game短啦? "

只不過我想講下佢之前佢做到咁長內容
如果佢遲啲出會出到更加好囉

佢地就人身攻擊同叫人唔好玩

你覺得短既點係因為少龍
但明明仲有一堆調查任,開齊設施,大細金之類可以玩

我懷疑呢度真係好多文盲
"覺得短可以唔玩"
同叫你唔好玩完全係兩樣野黎

香港人囉

淼鑫龖
識唔識讀啊
你唔識讀又喺邊到人啊

唔識咪學囉
依加學左又唔畀
出去捉左啲5p仔先啦

係到人生攻擊

喂大佬
上幾行d 中文字無人識睇架？
Anyway 今集新一集短d 係正常既
我同意主線應該多d 野搞會再好d

咪就係
覺得短玩完咪唔好玩
仲有大把人覺得有大把嘢可以玩到下次update/dlc

我第一日買，每日收工玩兩個鐘，岩岩先過左盡滅龍，其實唔算短啦下，又有好多支線任，淨係貓武同衣裝都一定要解啦下ma。仲有我覺得起碼可以單挑曬每條龍先好叫爆機啦，仲未計有十幾樣武器用。

舊集數每條龍打完一次之後一樣可以封碟唔玩架?
既然都打哂全部龍,咁刷龍整裝都仲有咩意思?
真係會玩落去既人就明白呢一點

屌仲係唔識

辣殺mhxx

你用你遊戲時數黎話唔短
實比人話你活係自己世界

講到自己有幾優越咁
要100%成就所有人都會咁做？

要100%成就隻隻game都長啦

講到我冇用其他武器
講到我冇感受生態

都係果句啦，香港人打機太快。

我放工每日打兩三個鍾，
宜家50小時先岩岩打完櫻火。

打咩龍都整下升下D 克制武器
行過又掘下野 執下野
我覺得我可以打多幾個月

琴日改完斬裂彈之後仲有一大堆高手即刻研究屬性彈之類既玩法
本質都係屠龍,但其實仲有好多玩法
遊戲內容多唔多唔剩係單睇多唔多龍
好似我之前咁講,佢加多10條垃圾落去咪又係個個打完一次就算

以前一隻龍有兩個場你打嫁on9仔

打得快嗰d可能淨係用單種武器同救援訊號通關

齋玩片手全單挑 三晚過冥燈爆機 最長根本就係睇個on9劇情
有玩過上兩三代根本就唔會覺得啲武器新鮮 今代連護石都唔洗刷 啲技能又無以前咁重要
唔介意整新龍 但放多幾條舊龍都得掛 連老轟都無真係有啲失望

就係solo打曬
支線都打曬
交素材
有感嘆號嘅任都打曬

你嘅進度
打多兩個禮拜咪歷古

咁你咪遲d玩囉
等幾年到佢出MHW2G先玩咁就一定多怪多新野夠你玩成世
你明唔明佢之前所謂2g既''做到咁長內容''係因為由初代MH疊上去疊幾代先會''長''
而家MHW先係新世代MH既第一集都未疊到野上去當然少野啦
你由2g開始玩既一玩就玩佢疊番黎成品咪覺得佢多內容囉,
但對於2g以前就有玩既2g對佢地黎係好少野咋

哈哈 正on9仔 以為自己係乜野?

好想你理我呀!!!!!!!!

人生都有得攻擊

有懶音咪會打錯

樓主不如拍下solo片，搵下自己目標啦

睇下你打得有幾快

其實game廠都唔係蠢既，
佢地都知道呢個問題
所以先會有DLC，即係任你刷得再快都打唔到DLC未出既任。
同埋capcom 講過DLC既怪係唔使再比錢
我覺得呢個決定係聰明，
不過另外要注意佢出dlc既日子囉。
如果佢有心拉長mhw 既壽命，就唔好攤凍晒先出dlc

咁佢喺咪真喺好多數據可以參考先
出左咁多集

你話佢要由零咁整
我咪叫佢應該同pc一齊出囉

依加叫ps4玩家玩beta2.0

我都同意
依家應該諗到底佢隔幾多個月先出一次新龍

又嚟資格論

pc版遲出係因為要處理pc多外掛呢個問題
製作人講過遊戲內容一樣

逐個月出人隻舊怪夠出成年

不了太耐
下個月要玩機戰

多謝巴打講左我一直講嘅野

咁你係冇資格啊 我有冇講錯？

下下鳩吹自己solo過又冇證明嘅

咁樣開post點服眾啊

Ps4都有bug刷左珠啦
Pve嘅有咩所謂
我咪話如果佢喺秋季先出咪多啲時間整長啲隻game

雙金獅都卡咗幾個月
未計一開始唔識打嘅盧山龍同無限彈刀嘅盧山蟹

我踢波要勁過美斯先可以講波？

你唔需要勁過人哋 但你都要有張圖

或者有啲數據 俾人睇到 先服到眾㗎

都喺今集嘅原因
今集少左好多龍嘅習性
以前會放啲睡眠生肉引龍食
雖然今習都有
但我打左咁耐都未見過有人放過

少怪好正常，扣住幾隻出免費dlc
雪山同雪山堆怪可能會出收錢dlc

其實關我咩事
呢啲野你會自己感受到
唔喺因為我講完
隻game先短
而喺佢真喺好短ma

我洗鬼服眾
我又唔喺大佬
都唔知你做乜

其實佢出唔出收費
我都打開個銀包畀佢搶架喇
只不過希望佢快啲

咁今集佢升hr 係連結咗落劇情度
你劇情長就自然升得慢
除非好似以前咁將劇情(村任)同升hr 分開計
而家好似好快打完嘅原因係你主線打嘅淨係以前嘅緊急任
以前咁多集如果唔使打keyquest 淨係打緊急咪一樣可以一星期打到無野好打

仁王都可以靠刷裝同3個dlc，個post都可以推左成年
mhw一定得

mhxx個post都推到而家(雖然而家裡面都係講緊mhw), mhw點會唔得

人身攻擊

樓主你講野都幾引戰

唉
胸無一點墨
講野講到啲人集中喺我到
都唔喺討論佢短唔短
同之後應該點做好

我都唔想
我都估唔到會咁

如果大家可以講返佢可以點做得更好就好喇
我都想佢隻game好玩啲

前面難度太低
2g一人過唔升裝邊得
出套裝一定要打返6,7隻
依加我一個人打有咩料整咩裝
唔一下死就算 升都無升
上到櫻花先整套熔山
我自問都唔算係勁個堆

仲要成班人死沖主線 四人團 閃光陷阱屈
點會唔快

只係世界變咗，mh好似以前咁一定嚇走好多新手。

mhw 短就當然短, 但佢短係因為佢絕大部份既內容都係新
但你就攞一隻冷飯絕大部份內容都係舊既2g黎比當然令人反感
你係比就攞同性質都係革新作既mh tri黎比 (4就唔係幾岩因為佢有重製成份唔係完全革新
以一個革新作黎講短係無可避免, 因為佢係之後次世代mh既基礎, 討論佢長短係無咩意義, 攞2g黎比得罪講句就直情係on9

下次更新g位
會唔會太大想頭

有良心既可能paid dlc G級
但以佢以前一貫既做法出隻新既mhwg大機會d

咁你到底總遊玩時間有幾長先
自由任又有冇清哂先

睇到依到真係留底粒膠算
我諗除左個設計idea
3ds既code data都冇乜可以沿用去ps4 mhw

嘥鳩氣
隻game係唔長
但係你日日唔訓咁煲咪仲短
慢慢打唔會死掛

唔少玩家等到十年黎玩mhw
果少少幾個月怕乜

剩係轉武器玩都有排玩

咪話佢同暗榮一樣
要等威力加強版

明明好多功能上嘅野可以用返以前嘅

你話要時間
咪叫佢同pc喺秋季出囉

依加講緊佢有之前嘅野做參考
根本可以用多啲時間整一個內容豐富啲嘅mhw出嚟
好過草草出得咁短

你玩過witcher未
佢第一集同第二集都大大改變啦
唔關新唔新整事
喺放左幾多時間去整隻game

樓主話遊戲內容少，好快爆機
我覺得係你自己日打夜打姐

真係 轉下武器玩會有好唔同體驗

樓主使唔使返工
如果唔使既話此post已完

又屈人日打夜打
就喺你地進度去到兩星期後就會同我咁諗嘅一樣

兩個星期後你地刷歷古冇刷到悶
兩個星期後入嚟bin我c啦

有幾多隻game做到witcher咁

垃圾9禁

同割草無雙有得揮

係咪main死一樣武啊
仲有你總時數其實幾多

出十個我都買

你肯拍片未啊on9
易玩左就等於無雙難度

我60個鐘先剛打完JUNO
慢慢打D支線整下裝

根本你雙修甚至三修都已經可以好襟玩
每把武器配嘅技能都唔同
即係代表整嘅裝又會多幾件
而且整裝嘅時間亦都會多咗
唔明點解會話短
你一款武器打到爆機就梗係悶啦

咁你係咪一把武走天涯先

只main大劍
未打歷戰麒麟
75粒鐘
唔覺得短

如果你有玩埋啲NPC任都唔話太短 雖然啲支線任幾無聊

短過歷代MH好正常 呢隻你當全新MH睇仲好
你講2G已經係幾代嘅龍加埋 當初2G呢啲仲要唔預計會加DLC
今次MHW係擺明預佢會加DLC
仲有以前MH條主線長短都係意義不大 結果你村任每樣掂一場就唔會再打
今次可以做到同一個任 SOLO同MULTIPLAY血量係分開計算方法完全係德政

係 以前同一樣野分2次做跟本on9

以往既MH系列冇乜故事性可言 啲任務純粹係簡介唔同就出一大堆[其次係難度] 兩者根本冇得比

打左過百個鐘仲未厭 點短法

係今次將全部任用一個故事串埋佢個想法唔錯

唔通舊版不停咁打咩都無

你開個post話唔關你事？
我話俾你聽就係隻game唔短
你自己無視晒啲調查任自由嗰啲淨衝主線梗係短啦
重有你總遊玩時數幾多？白金咗未？

先講少怪，某d怪要跟返生態環境，如雪山/海
你都知今集地圖幾大幾精細嫁啦，要整多幾幅地圖肯定要唔少時間，所以佢應該留返收錢dlc一次過跟地圖出
我諗免費dlc除左恐暴龍，應該都係出迅龍,金銀火果類野
回應返樓主，唔計少怪，今集一定冇2g玩得咁耐嫁啦
第一，村任同集會所任合併左，亦都唔洗做無聊任
第二，素材同消耗品材料易收集好多，稀有怪物素材仲可以打調查任而且連機打關又快又易，唔似舊作咁晒時間刷怪同搵材料
第三，最重要一點就係時代唔同啦，ps4好多好玩連機game共鬥game而且keep住出，相信就算mhw加多廿隻怪，你都唔會好似以前咁同朋友打足一年mhw，就算你咁長情，你既朋友都未必淨係陪你玩mhw啦

DLC 都未出

一句講曬
有續集買唔買？

我 2 代就開始集集玩

今集 W 個主線份量短, DLC 前既怪太少係無可否認既事實

咁 MH 重有好多野玩既, 咩追大細金, 鬥技全 S , 全裝全武全收集 , 但唔係人人都會以這個為目標啦 !

好多都係想同朋友打唔同既怪, 邊吹水邊玩咁, 所以怪既份量同多樣性係好重要。但現在個情況唔算合格囉..

另一個我覺得唔滿意既係, 今集叫 "World" 只能講係全世界賣, 而唔係同全世界玩..

以前玩, 講真, 頭幾星期, 無論乜野任同怪, 你去 search room 都實搵到, 甚至一搵就幾頁任選。但現在呢? 好明顯現在唔止係分左區 Server , 重將個集會所分左細 group 咁玩, 你係 A group 就永遠搵唔到 B C D E F 果邊既玩家。變成現在一 search 成日都冇人開任或者得一頁左右... 好難受

重有, 個集會所既存在變到只係用來開鬥技...現在太方便, 個個返到來門口接受就算。

就算你去集會所都唔會點見到有人, 你想 join 人地集會開既 local game ? sorry , 多數都只見到一個人 solo 緊超過 10min 冇人入 , 而其他人呢 ? 都係去左 SOS 吧

咁搵 SOS 玩囉 ? Search 完個 result 完全唔係一個賣左 600 萬既情況吧.. 唯一可以想到既係 server 太廢, 唔能夠處理咁多, 所以就 set 到咁, 去 control 住個 data 量.

咁而家有250個調查任比你玩添啦

Sos 好多ongoing 既任都hide 左
向來d 人都係玩sos

連線其實真係好奇怪
搵指定怪既房真係好難搵

點止 250 個, 每個重可以玩幾次呀 .. 開到成千次任玩, 悶乜 ?

漏左派

後期變左刷珠game
用bug copy 珠個班玩家梗加提早玩完等dlc

歷戰古龍只係攻擊力高左，其實我覺得應該將怪既速度加快，空隙更少，加新招或者弱點減少先有挑戰性
拎滅絕做例子，如果歷戰係改到一開波就係睡房個狀態，或者出現黑刺需要既時間變短，就會好玩好多

mh一定有資料片呢個傳統黎你大可以等佢mhwg先買架
等唔切玩住mhw佢又冇迫你買一個願打一個願捱, 但你買左mhw又嫌佢唔夠資料片多內容想點姐
同埋都講到爛今集咩都新有幾多野可以參考呀
你對比下你隻2g火龍同今集火龍外觀行動有幾唔同先啦
唔係話大家都係火龍就可以就咁copy&paste就得, 佢而家呢隻除左怪物設定外同完全新整係冇分別
佢做多一年先出完整版既mhwg同而家出完mhw再之後出mhwg都係一樣咋, 佢唔會因為出左隻w就停下hea幾年先再整
結論: 你要多內容既mh就自己等多幾年先買, 冇人迫你買而家隻mhw, 唔好講到佢特登留力hea住整得少野咁

果班真係on9黎

28個鐘打爆冥燈

所以好短

屌佢老母d珠個掉率真係低到呢
hr50開始打歷古
每日打幾場至十場歷古左右
刷左一個禮拜都未見到粒攻珠同匠珠

舊龍免費 新龍收錢就得

其實係因為今集solo快過多人

講真今集佢似乎真係有加入"生態系統"呢回事

尋晚打個蒼火雄火既7星任，打打下連雌火都飛埋過黎亂戰
最正係打到雄火殘血佢飛返去個巢時
隻雌火又唔知點解飛埋過去痴住隻雄火
睇到有d眼濕濕

其實火龍夫婦成日痴埋一齊依樣野已經好耐，唔係W新加

但你睇過3P亂鬥爭女未先

差唔多去到邊都同區，屎玉都掉到手軟，
但一隻瞓緊，另一隻上面飛好似未見過

以前連3P都無

仲玩緊mhxx. ~400h 仲未全章
當時好多朋友解放完就棄驚 最尾得返自己
得閒入街場z順 同日本人玩
Mhw出 fd又叫我買 好彩冇中伏
已經有fd打完主線就返去食雞/無雙

睡房狀態留番係MHWG喇

download content

死衝主線就玩咩game都短啦

你地肯俾幾多錢買一條龍

咁mhw 好值得玩既

MH原版應該冇G位任
應該日後會出加強版先有G位任
以Capcom過往經驗
可能一年後出加強版

想點

就算真係幾十個鐘衝完主線都算好玩啦

遲下dlc 應該多到喊

真係短既，但慢慢玩而家100hrs仲大把野未做

最嘔心一定係xx既G檸檬金銀
檸檬金銀本身已經夠難打仲要3p
就算屎掉走另一隻都好快飛番黎超on9, 當年(即係上年)打左5次以上剩幾分鐘先打得贏

''比錢你快d出''

係同喺都唔撚識分呀
負皮我比嘅

有冇人覺得唔會一條龍收錢咁出
咁會攪到個連線系統好複雜
似係直接出大型dlc黎分版本

同以前既mh黎講就短 但係以一隻game黎講 有幾多隻可以閒閒地打你 60-100hrs?

我覺得mhxx係好玩過mhw
唔知點解mhw俾唔到以前有嘅緊張感我
(而家60幾個鐘岩岩過麒麟)

剩係冇雪山已經失敗

香口膠

btw你真係有買gvs又唔係喺日本住的話
不如試下而家揀local random要等幾耐？

正常平時邊有咁快

mhxx 係mh戰鬥系統好成熟可以設計難度到極致既作品
mhw仲有好多調整 現階段一定出唔到超特個d
mhxx剩係重試打超特都食你幾十個鐘 solo就仲耐
mhw發展一段時間 出番d超特難度應該會好好玩

未玩過xx超特姐係點？

隻隻都係快到on9大力到on9
隻隻都有起碼一招係一擊必殺
血又多
一定喺極圈靈峰禁足地呢啲無得放落穴嘅位打

最怕係為咗鬼佬降難度

mhw 出難啲嘅關一定會 但係冇可能接近mhxx 二名難度
一來你睇熔山龍任就知mhw 係用嚟湊新手嘅作品
二來mhw combat system 係冇可能好似舊作咁完整
出到二名咁難只會更突顯武器/裝備設定問題
某啲hw武器拎去打二名只係攞嚟賤

不過我又唔覺得有咩好急
未出mhw都知係全新series+高清
點會多content 得去邊
要搵缺點一定有 不過而家mhw呢個位置已經係超額完成
以而家嘅遊戲性嗰4舊水絕對係超值

由16年到而家遊戲界所謂嘅大作
頂得住玩家hype 而最後出到嚟唔伏嘅作品數量
十隻手指都數得哂
當初唔得閒玩beta 淨係上2ch 見到個個日本仔扯哂旗
係咁神作神作就知穏陣

出左咁耐，我仲係主線剛打完風漂
有人打得快都有人打得慢

新年最好出個dlc……如果唔係好快熱情流失

佢有冇講過DLC 駛唔駛錢

mhxx 係mh戰鬥系統成熟不敢苟同
由x既武士道到xx既brave係幾失衡,
武士雙用x黎輸出brave太R反直情係op純粹玩捉時機就反到佢冚家剷
最主要都係太安全禁一個制就破解哂絕大部份招式對走位既要求大大降低

mh以往d dlc收唔收費?

我覺得呢樣只係盾同回性以外既防禦手段 只係易trigger得濟 個timing 要求低左d
你識太刀counter 其實你對條龍都好熟下 俾盾斧gp你或者回性你都做到7成效果

武士道都還好
brave mode 我真係不能接受 唔好話咩op 唔op
只可以講 雖然遊戲唔洗俾常識限制 但唔代表可以鳩整
點解撳實個儲氣就可以擋所有招 乜鳩logic嚟
just guard 同just evade 都有得兜
企定定儲氣跟住無敵轉身真係解釋唔到

你只要一路brave mode 就算得返一滴血都可繼續接brave
bravemode 睇落就係為咗出多一隻xx所以要出啲gimmick 嚟引人買 咁都無可厚非 始終冇xx 就冇w
但係個execution 真係好差

BRAVE硬接天彗招流星真係好好笑
不過咁 BRAVE硬接都唔係 乜場合都咁無腦 SOLO場合 回復時機唔多
你紅左條BAR就預左真係一招都唔中得

咁XX 呢

喺你老母
喺度喺喺喺 識分喺同係未

用Brave亂接到貓車嘅人大有人在

有愛的獵人唔怕等 想玩新鮮感既咪自己轉game

以前DLC任務全部免費下載

成日要探索又要搵痕跡好鬼煩

Ok啦

打獵就係咁
現實都要熟地形、生物生態、日息地盤
你估真係睇咩打咩~

又唔係次次打都要搵
會累積

agger
主線太快打下一隻龍
即係個頭見到蠻顎龍話好撚勁 下一個任就要打佢
雌火龍？？？個度應該set到打多d自由任支線任先升個調查
而家變左入game執痕再出game再loop

弱智唔好打機上網

搵古龍果啲搵到煩，佢次次都係同一個地方出現啲痕跡，但因為要累積嘅關係，次次都要去到果個地方搵，搵完返據點，之後又再去返之前果個地方，不斷重覆直到佢話搵夠為止…

我反而覺得無所謂
反正都係一路清自由任順便收集
唔使太執著嘅

再正嘅game都有j完嘅一日

做調查任會加果條bar 唔駛係咁搵啲痕跡

好明顯爆左話悶果班係唔洗做...

你地攤幾日黎玩只係日數長左 唔代表CONTENT多左
唔明討論緊乜就唔好出黎柒啦

真係忍唔住，好搞笑
好多人真係冇睇字，或者用啲傻9方法9衝9打，反過黎怨隻game煩，冇變化，短

雙炸雞打野團打極唔過
Solo反而過到

正常,
solo 少血咁多

咁請問有乜建議提供???

上面巴打咪講左
不過對你黎講係咪知得太遲

覺
但係享受呢一個月好抵

當日一出就已經買左
到宜家先至hr12
岩岩先搵左一半雌火龍??? 蹤跡 叫我打蠻顎龍

日日都要返工 放工陪完女返到屋企打得個一兩粒鐘

樓主你咁快就可以衝完隻game真係好叻叻豬

我見啲字成日叫人去邊度邊度探索，無諗過可以做調查任務

今集當佢新系列咁玩
應該會愈出愈完整

個接待員有講過，做調查任務都會提升進度
你咪見佢個樣豬唔聽佢講野

上面有人嫌慢呢度有人嫌快
點顧到兩面

整咁多龍你咪又著個幾套衫
你諗下你有幾何打過岩賊龍

得15GB 打得太快姐

唔講都唔知

一見倒佢講野都已經用力撳實個圓圈

其他人講野都會留心
見到條女就想有得飛片

蠻顎唔係好勁

咚咚咚三兄弟

搵到差唔多訓著.. 有導虫就叫佢帶啦

我都覺得主線 一下跳得太快

以前有d 工房升級強制落主線度

今集拆開晒 , 所以更加覺得主線太短

另外，新手黎講 跟主線打 慢慢上手就唔錯

但係老手打主線真係會覺得輕鬆

熔山龍 VS 老山龍

事實上依家的確除左瘋狂刷珠無野做

死忠點玩都會玩 CAPCOM今次要吸新血同埋打入歐美市場所以簡單化好多野

同埋研發一隻GAME費用好大 佢拎出黎賣先唔緊要
最緊要更新唔好慢

連機打蠻顎佢每次噴一次火都會死一個人

我當初玩雙劍 蠻顎簡直就係惡夢
剩係打到佢對腳 但係全部都唔係弱點...
之前單機咁耐 打蠻顎係第1次發求救信號打
之後個D都無咁難打

Juno 跳高= 1貓

我意思係
個頭出cg整到好勁咁 跟住唔夠一陣就比主角秒殺左
中間應該多返2隻細怪過渡
個阿波掟屎彈個條龍都係咁
如果眩鳥岩賊熔岩黑角個啲入埋主線 會好玩好多

主線係短而且劇情 ，但隻mhw既內容稱唔上話比正常水平少
短係因為佢分開晒會拉散劇情既自由/調查，食材任去第二度
有冇破自由拎晒所有道具架 有冇玩過釣魚捕獸捉成就入面既軟綿綿雞仔etc

究竟幾時一百廿十幾個鐘都未必玩得晒既內容會比人叫做少

過渡越長越易玩
同埋蠻顎初出場果陣，主角無武器無裝備打條撚
以前打完大怪鳥同跳跳之流就要打火龍，d裝備勁緊有限，而家主線流程剋哂屬咁去梗易打

老手熟哂點打啦 個個直沖主線梗係慢

結晶之地果度
爆槌 溶岩 岩賊又唔係必須打嘅龍
但以前應該差唔多每一次打一次先爆到機
同埋某d裝武太勁 龍又少血左咁
變相你唔太洗專登刷把相剋屬嘅武去打
少左好多卡你主線嘅時間

同埋我當以mhp2上下位一到六星+村任
每星5-6個任
村任6*4-5+最後村畢業任
total30+25
55個任

呢加你hr15叫做完主線
咁你都係20個任到
再者今集好似玉易出左d咁
係相對短左

就算到mhxx
都係多人打好過solo
你宜家開返隻mhxx出黎應該仲有一堆場打緊超特

mhw最大問題係solo太易打
以前就係solo又冇頂武打集會g位怪會好難打
所以先要下下上網組團

宜家一路打上去
先唔好講成班新手成日3貓
淨係講打火龍
我solo太刀fing佢尾唔夠10刀就斷（宜家用埋冥燈太刀仲快）
一連機fing極都唔斷

搞到我個陣刷蒼火同火龍
一有把龍屬武就去單刷好過連機
一黎錢多，二黎時間又差唔多

佢應該要搞搞佢
人數同怪嘅血要成正比
有時開唔到4人團，又唔想call sos入黎貓
兩個人仲慘過一個人打

Mhw其實係一隻實驗性質嘅遊戲 整左出嚟玩家對個遊戲玩法受唔受落當時係未知 所以佢落重本整長佢可以理解

搵食材同做寵物小精靈大師都用唔少時間

同埋雌火龍嗰度
人哋原意就係俾你做其他任順便搵埋
係班人急自己狂刷啲固定位咋嘛

個原因就係去到上位諗唔到有劇情嘅主線任務，所以要你做幾個自由任/探索去拖長佢

其實打完熔山個感覺已經似爆左機
雌火打後果堆感覺似平時其他RPG果D隱藏BOSS劇情咁

本身唔覺，打到搵三條古龍足跡先feel到佢呢個設計原意

而家邊打自由/調查，邊慢慢拎痕跡，覺得隻game長度唔錯

呢幾年ge ps4 game 可以玩到4 50粒鐘已經好好喇

嗌波！

其實係得juno 會卡到關
我打到juno 前 全solo 都仲用緊下位風漂 d 龍動作太慢太多硬直 玩迴避裝基本上打你唔中
難度低冇哂挑戰性 又冇分村任集任 班人圍威喂好快就沖過哂

我day 1 開始 連埋掛機宜家都係26個鐘
睇怕夠我玩到2019

掛機

關短撚事咩
你叫新手玩，佢就會覺得好撚長嫁啦
係老手打慣打熟咪覺得短

今集係入去睇動畫就出去同人洗龍/叫frd一齊玩
代代都有玩但唔會在意佢任何劇情，我地淨係要聽啲龍嘅哀號，4支重弩炸歷滅爐，2分鐘都唔駛

我個邊啲集會入面幾個狂熱痴線佬，鐘數～hr

今集用閃光彈就玩完9成
只要前期跟足種植所啲任做瘋狂種光蟲怪力種
古龍都變紙板

再加埋睡眠彈個啲，每一次就係睡眠，落爆彈G，礦散彈，炸到完場為止

我覺得易玩咗先可以玩得咁快，我著住新手裝直接打到上位先開始刷怪儲裝

有無人覺得今集要睇隊友裝備好麻煩?扣好多分

我覺得個重點唔係麻唔麻煩
而係個集會所根本就係廢
16個人各有各開任,而且入人地場連集會所都唔洗去,係條村度就可以出發

mhxx 新手刀一開波隻大怪鳥砍到彈刀都未死

主線可以好快完
以前都係上下位重複打多次
為打而打
而家有主線故事唔多以咁
不過覺得今集真係做得好好

唔知你地有冇玩過3G同4/4G
呢兩集個重心放左係探索度 雖然農味什重
我覺得MHW個重心係一個強化同改良左極多既探索
如果你慢慢去探索 去感受佢個世界
唔好一味衝裝衝主線
應該唔會覺得隻驚短先係

探索本身就係3/3g後花園強化版

大把武器整喎, 轉武打有排你玩..
唔覺短, 係你班友打黎打去都係古龍啫....

新手仲快
SOS等人入就完場

我個FRD都係咁

狂玩架喎

係囉太短，仲等我每日放學番嚟趕頭趕命咁玩，點知上網威得一陣已經大班人玩完

今仔個個都係黑角/juno武架啦
其他屬性武可有可無

屬性值有上限依個有啲失敗
仲有無屬珠既出現
一係就封龍一係就無屬

你咁講以前個個都係祖龍弩 大古龍武啦

唔同武有唔同玩法同混裝 睇你有冇心砌既姐
你要一套裝一套打法由頭打落尾
一定覺得其他武可有可無架

九唔搭八

最大問題係連集會所都唔洗去
冇咗組緊隊嘅感覺

今集畫面進化左咁多算係咁啦，而且個market都去左新人向，我見都唔少冇玩過MH既人入左坑，短唔短就睇你會刷幾多裝，有D人覺得整左件最強裝備打曬所有怪就叫玩完，但你可以刷你自己想要既外觀裝，咁遊玩時間就會長左

想hardcore多野玩應該玩MHF，不過唔係人人頂得到個種刷到嘔既玩法
個隻就真係你刷到你差唔多冇時間整你自己鐘意既裝，玩幾耐都玩唔完
利申：7年前日服800HR，太耐冇ON比CAPCOM DEL左AC

打咩怪都係黑角武 juno武勁撚過哂其他屬嘅武呀
比你整到套雷屬裝勁撚過無擊裝配黑角武先講啦

你咪睇下拎雷屬打雌火快定拎黑角/juno快囉

講緊轉武器類型啊

整太多內容會影響成本，進而影響定價同銷量

capcom立場梗係想整到啱啱好
吸引愈多新玩家愈好啦

sorry我睇錯

你還有DLC啊

作為新入坑，覺得岩岩好，素材易刷，唔洗爆肝做重複野，難度適中。
宜家普遍遊戲既節奏都比較快，個人覺得幾好丫，重質不重量，hardcore fans 可能覺得唔夠皮，作為上班族，一般消閒玩家，爽玩體驗遊戲 ，同老友聚聚，覺得好正

問題係你探索完都係得6/70個鐘貨仔呢
個圖又唔係大好快行得哂啦
唔係為咗刷石刷裝飾珠，後期已經無嘢做到

瞓覺6個鐘,返工12個鐘,搭車2個鐘,食飯1個鐘,沖涼半個鐘
每日得兩個半鐘頭可以開機打
真係唔覺短wo， 起碼我仲有排打

呢樣真
以psp時代都會一齊入集會所玩鳩野
而家場場都直接入任算

82先過歷戰奇撚

望下個武器衍生，dllm得個幾把見得人
唔係有啲場冥燈武有兩粒3lv位 根本淨係滅爐燼已經打哂，咩嘢克唔克屬變咗垃圾設定，攻擊超會就係

唔覺
玩左70個鐘先hr 39
隨左滅盡咩裝都未整
話佢短不如話佢滅盡裝太萬能好過

你全部都自己打自己玩咪可能會囉
但邊有樂趣

主線自己挑戰先係MH本身既樂趣
刷野我會聯機

RARE8 珠你齊哂先講野 就算用SL大法D人用左兩個禮拜都齊唔到一套珠 有D仲要打幾粒
要齊珠 + 全職英雄龍脈升武玩半年都未必搞得店

先唔好講上集烈光彈既屈機程度
以前夠一套阿姆祖龍弩屌打哂全世界啦
唔同武器有唔同裝混法
你想玩唔同技就自然要唔同武架啦
唔通你套套裝都用盡到黑角武咩

其實以前用得最多時間都係為左刷神石去混裝
今集唔駛點做礦工反而開心左

玩咗50個鐘 9hea時間多
琴日為咗整風漂件衫 同人狂刷十幾場都打唔到寶玉
刷完覺得隻game冇咁好玩
4個人打條龍真係冇咩意思
連招式都未摸熟已經打死

之前啲任務全部都係solo
琴晚繼續打番主線juno
solo完先搵番啲感覺

利申：當年psp全部都係自己玩
好鐘意隻game 自己屠龍
當年升hr1升2單人過4本之角真係好刺激
同朋友玩又係另種樂趣
無需要罵戰

今集最差係無左用腳踢人同埋無左腳力術囉

本身個啲機率咁撚低仲要啱武啱珠 就係因為佢知道今次整得短咪整到咁
但依啲嘢唔係大眾玩家想要嘅嘢

MH玩得幾耐本身就視乎你想刷到幾盡
乜以前唔刷野果D人又玩到好耐咩

冇靚珠
今集入街場我唔死當贏
靠人地carry

真係要玩晒咁多武先叫耐玩咩

但變咗刷裝飾珠同龍脈石呢 對住個三條龍刷過百次都未刷到齊，要有幾狂熱先做到

其實呢樣野都唔係今集先開始有既野黎
當年d人4同4G既探索任都已經刷到屌屌聲
比起當年 今集叫做有進步架啦
雖然都係要刷

咁易比你刷到神石就唔係CAPCOM 啦

以前清哂所有任都幾係嘢架
不過要同以前比就唔公平，因為場景模組好多都要重做

係呀 所以身邊有D ON9 FD以為玩到冥燈就完 仲好串咁話好易呀 點點點
你面個浸都未玩呀 收嗲啦 就算玩一種武 而家越黎越多唔同流派 得套死人滅盡龍 以為自己玩完? 不如你當自己打完下位就玩完啦

畢業任既惡夢

模組又冇得照copy
Dlc緊係出得慢

我個FRD打完熔山問完未

初頭大post果邊成堆人問邊隻屬最勁,邊套裝可以打爆機

根本係太多人未玩過beta就跟風
Mh本身就係好極端嘅game
冇咩主線冇目標
好多野要重複打
一係好鍾意
一係就打3關就棄

滅燼大刀 玩完哂 ， 以前一路有玩開有幾難

唔明啲人一面話悶話簡單
一面用死一種武器build，連機殺古龍19幾萬次咩心態
佢哋仲可以升到50-60hr
有病

打完主線咪同人打 幫下人打 睇下人地點打 有排玩喎

對厭哂啲龍但想繼續虐殺佢地劈死佢個下好爽

我成日大壓力就走去下位屠殺

咁我要講句連登仔比粗口仲難聽嘅鬧人說話

你地不如去玩 無雙斬草

四條友去虐龍跟本就唔係芒亨

鬥技最爽
仲要等龍擊槍埋尾
睇見都覺得痛

上星期個D SOS JUNO場就真係MON HUNT喇
一下飛起死3件

Dark soul bloodborne 仁王
D人咪又係玩到無雙咁

令人回想返以前祖龍一尾死三件既畫面 真係好爽

變咗射紙板

有時食飯沖涼都要掛

非道具流 淨係拎住把弓９射

隻juno一飛起個下
心諗仆街喇又有人死
如果俾佢返左屋企的話仲仆街

其實救難最撚笨柒
入個雷友根本倒米仲要血量加剩
見過hr 5x都畀冥燈3貓，唔係夠哂幾個熟人玩開嘅一齊玩真係單拖仲好

我太刀打鋼龍第一次打
試過淨係用3飛閃光彈打撚到time up

係好短 冇村任比人磨 已經少左好多 呢家上下位加埋都唔夠1個村任多 怪極少血 歷戰都係咁少血 連線系統做得差 同人0交流 打完1場就走是常識(因為個個都脫離) 單打易過團戰 血比起單人多太多 怪又唔夠多 前期搵怪多過打怪 玩到解禁...心諗 完來咁快解禁喇
老老77 係幾失望 不喜可屌

要打得快就要架啦，youtube個堆未打就啪哂藥，用煙筒著衫速殺

射紙板真係好快悶
仲要射果陣都唔知自己打左乜
慣左呢隻打法之後 永遠都唔識solo
搞搞下就會覺得隻驚壽命短了

係, 我一係單拖
一係同朋友打

單拖起碼有錢收先

帶定10隻光蟲必需架啦 ，閃到完場斬斬佢仆街

但你去到終期刷石刷珠，唔用依個方法打歷古龍你打兩三盤就手攰

第一次打真係比佢係屋企起身果下秒左

個時未種光蟲
依家有400幾隻

以前MH好少用道具
依家呢集用到上癮
大爆強G
仲要有得飛返CAMP
回家玉都唔駛

所以個個人追求唔同，你想dominate 隻game 就有唔同既玩法

多數隻野就死D人心態係冇咁小心
諗住斬多幾下就完
打雙爆鱗又係
次次打完一隻
淨返一隻個時D人先黎貓

打滅盡四條友放晒8個大爆G，一野ko

由開頭好小心片2下就碌走
驚俾佢打死
到之後打熟左D裝又勁左
兜頭劈到隻野爛面訓底典典下
真係好爽

樓主賣game未？
$250收

我識人玩到HR五十幾都冇乜用過調合呢個功能

你想搵野玩呀嘛 爆主線咪就係玩呢d囉

要比新龍等更新吧喇

睡眠，爆G ，聯機必備
單拖就閃光，最憎飛黎飛去

唔得閒打果陣咪熄左佢
做乜要掛機咁蝗

等睇更新完新龍過幾日又出post話悶

硬漢，佩服

出dlc又點斬係好短，一日玩完個dlc, 今集短係真

1個鐘都唔駛就搞點嘅嘢點解要熄
而且遊玩時間今時今日仲有人打飛機嘅咩
Hour / hunter rank就有嘢睇啫

對唔住囉 廢事重新開機等咁耐呀嘛

定我理解錯佢掛機既意思

佢肯出返4代挖掘裝系統落去應該冇人會嫌短
不過就會有另一班人出黎屌話唔想刷
根本就滿足唔到所有人

你講入任務掛機定喺集會所掛機呀

新手完全唔識調合，武器，道具

請問有無初心者教學

依家係最鐘意隻野識飛
一飛就閃鳩到佢殘廢

會唔會第日改到閃夠幾多次隻野就免疫呢

佢應該係講食飯沖涼個時掛個幾十分鐘

我真係唔明公會任有咩好屌

玩左一百個鐘 hr 53
而家諗住齊晒所有防具

入街場見過個host40幾HR
連營地都未開齊

我愛4g

Olay

會既話 火龍會打到燥

其實大地圖左上係咪留晒位出dlc

莫講話d人成日搵幫手可以快過版左
而家solo難度冇得同舊時比 舊時打一隻初期怪都打得辛苦 而家solo打幾下就死 歷古都冇話好高難度

同時你個人都勁左姐
都打左咁多年

智障
幽玉咁撚難出嘅?
7點打到宜家套裝都整到啦
係唔撚出幽玉比我

係啲判定準確咗好多
唔會有空氣撞

今集閃光太屈
收埋d閃光打古龍火龍應該係另一種難度

一場掘兩粒都試過

公平咩

近力變咗毅力難度
會變到個個都遠程武

我已經放棄防禦攻擊，拎2件風飄出幸運技
都係冇撚用
媽呀
4個人一場仲要打成20分鐘
好撚辛苦呀！! ! !

驚個箱唔夠位放

今集掘身有尾…

好似有啲耐
四個人打冥燈先15分鐘，街場

其實我打左110個鐘都未厭，啲龍爭地盤畫面好震撼，雖然唔係隻隻有對決畫面，當你睇到炎王比滅盡一下撳低頭果刻不知幾爽，以前睇過場生態動畫就算，而家直情比你融入其中

話咩Copy Data就整到？今集個生態系統要邊隻比邊隻蝦都要諗下，以前邊會怪打怪仲要3隻係度互抽，風漂成日比眩龍撚化呢啲設定打一兩次你係唔知

有咁快咩
係咪4重弩咋

我都係
d人話係公廁玉
仲等我開心左幾秒

其實係短咗係刷素材
易出好多

你個名

4把熔山龍重弩，冥燈混裝，炸到佢叫媽媽啦

有6-7粒玉
得幾隻角

上巴哈啲台仔又係話乜鳩 玉掘了幾十個根本用不完呀

仆街 到我打個陣 一粒都冇

幽玉 我都係換返黎 唔使打

點換

我都同意應該有D任, 只可限單人, 咁個人先會成長, 同埋會砌下其他裝

如果有人CARRY, 基本上直上上位, 淨係整最勁既裝, 咁玩完全無意思

週任送張金卷換

係咪係鍊金呀婆度換

不嬲唔用道具流 所以打火龍蒼火一定用長武器
鬥技蒼火比片手同雙刀心諗 我知你比左好多控場道具叫我用但咁樣控死佢有咩意思呢

大劍神你對今集大劍有咩感想

咁你單機好了
同人組隊記得用

「屈死隻怪悶唔悶」呢個問題都講左好多年
其實各有各玩無需要爭論既

Monster Hunter本身目的就係狩獵，屈怪都冇違反隻GAME既原意

覺得悶既咪同FD各自搵愛武打，邊打邊吹水又一日
唔悶咪繼續屈，一樣有班玩家可以同你屈，MHW係容錯較高，屈怪有人走錯位都唔會咁快GG

有D人可能係收集為目的，有D人就挑戰為目的

到最後玩到悶又唔想轉玩法既咪轉GAME等DLC

剩係同fd打唔會join街團

其實未刷到靚珠都夠打既時候
我仲刷黎做咩
雖然我都仲有刷
如果有啲再勁啲既龍就好
開頭同frd 卡左幾次角龍覺得幾有挑戰性

去到後面啲古龍 感覺仲易打左

邊把武器屈就用邊把，然後用一把武一套衫一套打法打哂所有怪
出裝就問人出咩裝，或者上網睇TA片照單執藥
其實對於MH呢隻game, 如果唔係自己去配裝，去玩下唔同既武器，只係希望用最短既時間，最好既裝備去打哂D 怪然後呻隻game 少內容，就算出埋G位，二名加一大堆支線任，一樣好快打哂
不如反問番自己，玩呢隻game你期望得到d咩野

（玩左百三個鐘，未開始打歷戰，晚晚同朋友狩獵開P，買左PS4 2年 第一次覺得chat party 得 8個位太少）

大劍劈斬感覺一流，但一唔用閃光就變咗temple running

夠打同打得快已經兩個境界

雖然我好認同你 但係今集混裝好多時都係會配到滅盡裝 呢下真係好唔中意

Join街圍就R素材啫
試過一入場就完咗，有三粒龍玉

今集係短 但係短得合理 好多地方都花心機整
我覺得最大問題係太易打 熔山果d都唔輸
完全冇想整一套屬性裝既需要

但係要玩都有排玩

因為有攻擊，易混，泛用性高

Olay 大劍神

我寧願佢整勁啲啲龍

我覺得樓主短D

佢想多啲新血呀麻

我覺得係online模式所以快左好多 以前ps2第一次玩 真玩成日先殺到一條龍

今集道具流真係太op 用晒就返倉 沒有錢解決不了的問題😂正面文鋒都唔洗 當刺客咁玩

個倉真係敗筆

但有營地但無倉又合唔合理先

隨時返營換裝補道具根本冇必要又哂時間
初公布果時已經話呢樣野唔好但就有班友狂洗地話打大連有得換裝打仲好
根本mh就應該出發前plan好要帶咩去
出左去就唔返得轉頭

今集講到明要打埋鬼佬市場同加新血，好多方面都要有新突破 .好明顯地Capcom成功左.

所以 拎MHW同以前既MH比其實係唔公平 .MHW作為新MH既基礎 其實已經好完美 .

但身為一個等左咁多年既獵人黎講 我就覺得今集唔夠體貼我地 . 期待DLC

雖然話就話唔應該拎黎比較 但係有啲MH既傳統我覺得應該要保留 唔應該改得咁犀利.

今集有兩點我係好反感

1）重要素材掉落率太高
以前電狼龍粒碧玉 由晏就去朋友屋企 打到夜晚都要出到
今集刷個調查任10場8場 爆頭斷尾 捕獲 如果都冇出既話你應該要試買六合彩
就咁樣套裝就好快咁就左黎 用用下a想轉b 睇都唔洗睇料就合到多套b
係呢種刷料既game入面要有取捨先好玩
對於刷關拎插珠問題 無咩評價 dlc多啲怪 就ok

2) 裝備問題
防具暫時黎講我覺得仲算過得去 雖然百搭既滅盡火龍混裝已經周街都係
但係個武器果到太單一 無人會睇克屬. 打古龍？有封龍力大既你唔通唔用咩 數值又高. （屌你滅盡一刀）

呢個兩問題其實好嚴重 佢一日唔調整 更新幾多新龍新武都係無用 不過見佢輕弩果獲野改得咁快 應該終有一日會搞呢個問題 期待

個人覺得其實MHW算短 只計主線既話HR15就最尾
但係呢個係一個不爭既事實 我地亦都要體諒佢不竟全部重製 開頭內容係會少啲

你估整到一隻好game真係咁易咩 又要流暢又要冇bug又要符合隻game既生態又要有新鮮感再加埋啲任吖劇情吖 唔係咁易架葉師傅 利申有fd整game好辛苦

我自己都玩左成170個鐘 HR70up 得閒陪啲打下刷下野咁 我怡加會特登搵下啲新武器玩下 場場用唔同武器 唔同裝咁 目前玩左雙刀 大劍 弓 重弩 充能斧 笛 目標玩哂全部武器

如果代入日日返工 放工先打既人來睇 其實MHW怡加呢個內容係岩岩好 我啲fd成日放工先打幾個鐘咁 都係岩岩先完冥燈 整W果班人鬼估到你日打夜打咩
照我話你應該俾個like自己太勁打太快

其實我想講既係 既然事實唔會變 如其係到講隻game點點點 不如自己搵啲嘢做下過下癮咁仲好啦
起碼用哂全部武器打全部龍先有資格話爆機

龍封力今集feel唔撚到
雞肋到pk

大哥你想刷素材，我唔想阿
以前打雌火逆鱗打到口吐白沫都唔出

其實呢個年代除左FIFA,仲有咩game一年可以玩多過70個鐘

太刀撚

點解剩係鍾意死刷爛刷，一種武器玩到老當爆機嘅人咁多都係太刀？

盾斧都話超解啱快刷

我玩左121個鐘先岩岩打完冥燈 其實睇個人玩法

盾斧唔識用嘅係快唔到

初頭hr分得太細，搞到個個都係key quest咁
幾個人一齊打
變左一個quest 4個人打4次

初段真係好唔multi player friendly
你要幫人一係你就自己一早衝左上去
唔係就同一個quest齊齊打幾次

其實一早估到mhw內容會少過舊個幾集
所以衝到咁上下都係會返去mhxx帶下人
反正mhxx一直有新血加入

話唔埋好多老獵人打完mhw唔夠喉返黎mhxx
反正係兩樣野黎冇得比咁多

太快單排見到古龍
以前起碼要打緊幾個上位大連續先會見到上位古龍
宜家連上位黑角都唔駛打.....
mhxx我帶人都仲有舖鬥技場尾鎚+炎戈未過，過埋先見到金螳螂

太咩刀撚呀 , 太刀唔係14種武器之一???????
我只係拎個比喻 因為太刀係呢個問題係最嚴重,

太刀撚今集係過街老鼠

呢個真，到左上位根本無主線任咁，
寧願佢每隻怪出一個key住。

今集玩弓玩得好爽

除左調查任易出左素材之外
依家每星期都有週任比張金券你換紅玉

呢個真冇得一齊入一齊睇劇情跟著打

唔關事啦，最舊收集任做葯都花好多時間，而家有得種，又有蟲guide你有咩掘，地圖打開乜都見到，又唔使pink彈又無甩pink.調合唔使買書，又自動，加加埋埋慳左唔小時間。

最重要係d人熟晒，乜都快啦，你諗下啱啱打大怪鳥都玩死你

仲有得飛地圖

以前D MH唔記得帶磨刀石真係食得屎

今集有高低差位可以飛身斬玩大劍真係幾型，不過數字可以改返噴血量的話應該爽返好多

利申：大劍撚

噴血爽快但會俾愛動物撚投訴
不過依家D人睇到D數字
直頭爽到射添

噴血好硬膠，血腥當有趣
狂斬19幾兩血隻怪都死唔去
今集會見到隻怪個殻花左仲好睇

無血真係唔夠癮

噴血有趣D

如果可以計last hit有special move斬甩啲部位會好好睇，例如最後一刀斬佢頭個頭會斬開出黎
有埋kill cam就仲爽

相對於前幾集 的確係短d
而且劇情跳得太快就要打勁龍我都認同
果時打下位打左幾條龍就要打熔山龍都有個諗法係：
「下？咁快？打左幾條龍渣喎」

不過同時佢係遊戲性上又真係比起以前多左一份探索既感覺，切合番mon hun world個 「world」

我覺得係有進步既 只係內容少d
都明白佢個系統改咁多
資源或時間上未必做到內容更多更大

但作為玩家既心態梗係想佢做得更好、完美d啦

一陣俾愛護動物協會話教壞細路

18 + version
愛協班撚樣顧好自己先啦

冇玩過mh
玩過division destiny
比班mh fans吹到咩可以玩一年 其他game無得比
最怕要刷裝既我心諗有咩咁把炮 即管試下啦
屌
原來去到後期咪都係刷珠刷英雄石
想玩多幾樣武器又要刷過哂啲玉 仲要刷錢
啲怪又熟撚哂
第一次打蠻惡 打櫻火 打滅盡 打HR49麒麟
係真係好撚開心既
但後期我真係睇唔出同其他刷裝game有咩分別
利申：未solo過條龍唔會連機

短唔緊要
但dlc四月先更新一隻恐暴龍我等唔到
我想劈鳩崩龍啊

崩龍明明最岩做第一隻dlc
夠份量留住人叫人記得等4月
今集又無雪地，崩龍順便整個場出黎又唔洗整多次大地圖

今集係短，無挑戰性
後期變左得刷珠
但老實講唔想刷珠都夠玩100個鐘up
都算夠玩架啦，等出續作不斷豐富個新大陸就愈黎愈多野玩

每去到新地方一撞到新怪，豬茜就同我講隻野會妨礙我地調查叫我上去屠左佢

次次乜都冇準備就頂硬上 ，一陣之後又去新地方loop

搞到我打到角龍先開始睇下有咩裝可以整

點知整好套下位裝強化埋，打完就開上位，吹脹

其實話等dlc出怪出update係冇意思架
以而家齊哂裝咁去玩
你打佢分分鐘打一晚就夠料整裝整武
跟住又會再棄驚玩第二樣
與其係咁
點解整隻驚唔係一開始就要成熟d完整d等人玩耐d?
唔好同我講今集高清左所以開發得耐左呀
呢集睇得出佢有好多位都係依住MHXX來做架
包括某部分既武器派生同MHX先開始有既技能
與其係參考XX
咁點解唔整個幻化/裝備合成系統？
反而要係dlc買一套就得

諗起以前採礦拎舊石要採成日

知有d人實唔中意
但3同4何嘗又唔係要由頭整過
係就係一樣有d bug
但去到bug珠，千幾粒彈拎上身呢d比較嚴重既真係去到呢次先有
講故事
3一開始救奇面族,初見擊退海龍,打完海龍發現地震源頭係大海龍
4同4g直頭係最正單機故事
唯有話佢加多左budget落畫面
所以系統方面冇咁完善囉

你呢d廢青日日係屋企
工又唔駛返，學又唔駛返
梗打得快啦

咁都有位入人廢青

無關係架，佢啲古龍咪又係hr解禁比你打
好似奇撚hr49咁 你咪又係已經齊左裝咁濟
同埋今集就係差個挑戰mode
搞到砌完裝都無野玩
好似以前極限金獅子果啲齊裝都打撚柒你先有動力刷裝

有工番既射波，有學番既走堂無得走又無得射既唯有叫春

隻黑角斬到白晒

挑戰

我真係想知話悶嘅人打完鬥技場全A未
我第一樓就問，無人敢post自己打左幾多
武器使用率又冇人post
最多係有乜珠物珠，刷左幾耐

兩者揀一個我會揀返噴血

d人打得快姐 我慢慢打

原本覺得滅盡難打，同朋友刷怪，刷到熟哂點走位

打得慢連救難都冇人入
冇人玩

屌 依家打佢根本唔會扣血

其實隻game出左20日都無
人地都無預左你可以咁快玩左百幾個鐘

可唔可以唔好再用「喺」代晒所有「係」，兩個字兩個意思，好礙眼呀

開始少左勁多人玩
個個爆機就停左
又岩既，爆左之後係不斷重覆刷任，係人都覺得悶啦

少咗人玩?

歷戰古龍房全部秒Full

點解有你地打得咁快
我連歷戰馬仔都未打

唔好話歷戰
調查2金都秒full

芒亨唔玩刷任玩咩? 唔通寫夠300個鐘主線你玩?

同班朋友小隊長期 Full 左 2 星期....

呢1-2 日開始減弱了 ！

MH 大勢已去 ！

無雙8 可能掘起 ！

BTW ： 差大小金 ，HR 已爆頂...

燈龍仔殺左過百條了

4 個 FD 一齊打燈都係 10 分鐘左右既事

一晚殺 20-30 隻閒閒地....

多人玩應該係一堆未full嘅房俾你揀，唔係一兩間

呢個好似係連線機制問題所以先咁少房
全世界得10個人玩緊？

HR 已爆頂?? 你幾多HR

好難用 唔洗玩蓄力 根本要瘋狂真蓄先夠力 動作值削到仆街 3蓄得果8x mhxx 100 mh4g 11x ,真蓄係好撚勁 但有d怪好難搵位真蓄 呢家街場都冇咩人用了 (前排比人屌 因為我話大劍廢 不過事實唔怕講 好似係)

真係差隻大boss收尾
煌黑同黑龍3兄弟level
好似以前咁嚮個自閉場度打的話我諗應該快過嚮正常地圖加新怪

HR爆頂

可能係...
都有可能係個個人都唔用sos, 寧願solo/等集會所啲人join
總之capcom要搞搞佢，搵場完全唔似新作嘅熱度

hr 999

1代咪又係紅黑DLC收尾
而家都無話主線完，熔山龍都未殺
而且今時今日DLC加劇情好平常
仁王、Dark Souls 全部係咁

冥燈唔係咩

MHW 個系統已經好好，只要一路出DLC就得
MHZ就係個好好既例子，只不過MHW啲裝太易整，減少耐玩度

所以集中變得好重要

佢每次個buffer load得唔多啫

冥燈有耐熱衫已經變玩具
啲攻擊模式悶到抽筋

冥燈似霸龍嵐龍果關
但唔係當年要條件開嘅黑龍兄弟同煌黑
希望佢遲d會加返最少1隻呢個級數嘅落去

錯，好快真係冇咩人玩

話佢係最易打Final Boss都不為過

好難 我3貓咗5次跟住call fd幫

呢條友應該唔睇劇情

殺左佢你冚島剷都唔撚掂

仲有樣野唔知Pro係咪一樣都係咁
接完任要LOAD一陣先比你出發

殺左熔山，主角獵人可能要陪葬
或者好似啲電影咁，喺大爆炸度飛出黎

只可以話， 係短得健康左， 以前長係因為多19任，仲要係key, 一定要打， 食材任又一定要打， 村/集會又分開
但有好多任其實係打緊同一隻怪。

我想講長短同好唔好玩+悶唔悶係兩回事
去到上位佢冇迫你打多次下位怪，已經係比左個選擇比玩家，想快升就唔洗番打
以前一隻怪下，上，G位都要打一次， 動作係多左但唔係個個鐘意。

而收集腳印開資料都係好聰明既做法，有種你愈打得多，愈了解條龍既感覺

佢今集係成功將獵人/體驗大自然分開， 講真淨係捉小動物都有排玩，仲有引怪中地圖陷阱個成功感，地圖既代入感。

仲有貓貓道具唔靠攻略其實都要考玩家玩得仔唔仔細。

更唔好講14種武器完全唔同玩法， 轉武器又係另一個新世界。每種都夠你玩10個鐘起碼

總結，你覺得短係因為你當左mhw 同以前一樣係打龍刷龍為主（但一啲冇劇情既故事迫你打一條龍好多次）

但今集mhw 係盡量係主線做到快靚正，冇重複既感覺，亦成功增加代入感。
再係啲支線（貓道具，食材，營地，依裝，小動物，釣魚）增強遊戲壽命。
我會覺得今集睇攻略玩會冇咁好玩

係一樣

屌你老母

依家D人打機又要睇攻略
連點砌裝都係上網copy
copy完叫FRD帶
帶完就話隻GAME短

仲要今集繁中，其實冇藉口睇攻略
當然每人玩法唔同

中文同日文無分別
唔睇0既都係唔睇

雖然真係好短
但攞夠2g打完飛機未？

2G後冇MH嘛好似係
頂多比埋P3佢地

一次過出哂咪無咗條水路

班索系真獵人真係成日吹奏2g
3g 4g xx 又話格仔
明明2g系統最差 又多弱智判定

等出dlc鏖魔打到我3貓

4g最好玩 最come玩

2G唔會差
因為有隻P3墊佢底
但的確好多人因為回憶美化左2G好多野

2g 會一野死呀嘛。。。
其實 mhw 都會 juno 你訓低手多起番身即gg

果下你訓低唔好郁手制起身就唔會中
一早比我破左

2G嗰啲空氣攻擊真係打到"r"曬頭

我六十幾HR已經百幾個鐘
但係仲有排玩 連custom石都未開始刷
除咗XX其他代都過百粒

咁你不如裸裝打啦

唔一定訓低先出 你拔刀狀態佢一嗌完就直接出
有時仲連續出幾吓 仆街仔嚟

不過紫色嗰隻就唔驚佢連出
因為下一秒已經返咗營

4G 一定最好玩
3G就水戰好玩

有爆風
Timing 差少少都貓硬

其實講到尾都係覺得好玩先嫌短姐
講真我真係唔覺唔覺就七十幾個鐘

我偷跑果日買，玩到依家先剛剛揾隻櫻火龍😂😂

話無野玩太易玩個d我建議試玩mhfz，感受下咩叫MH之極

我係指難度方面，好唔好玩另計

魚龍個問題capcom 真係一直都唔撚理

已經覺得你班友唔係睇畫面

3g 已經冇左亞空間鐵山靠

係，所以唔會sos

跟本d經典怪一定會透過更新或者dlc形式出返黎，都唔知d人嘈乜
自己玩得過快就話隻game短
俾人知一日廿四小時打機唔洗做/或者無工返 知唔知醜架？

等於同人講你一日屌一百條女咁 好撚威？人地當你快鎗手咋

有波get同痾u get

廢青日日打十幾個鐘乜game都短喇
正常人一日最多打兩三個鐘
只少頂到兩個月

d人個個靠上位裝fd 黎帶下位fd 打條龍幾分鐘完避都唔洗避鬥搏血
咁咪快囉
試過用冇雷防的下位裝下位武器solo雙奇撚未?

打奇撚0雷耐即秒

又一個無邏輯沖出黎柒
攤長黎玩會多左龍俾你打咩

眠爆輕弩 雙奇撚

其實唔難 好似係

攤長來玩d經典怪物就會透過dlc出返哂來
好似係

我60幾個鐘岩岩先完冥燈主線

你日日煲幾多條龍都唔夠喇
一隻game 60個鐘遊玩時間其實好夠
你剩衝主線唔做其他任 咩game都死

MH嚟講唔係好夠

mhx我日日玩
玩左成三個月先拎齊d章
前後玩左差唔多400 500個鐘
mhxx仲多
mhw真係俾唔到一個感覺我可以玩咁耐

個個當speedrun咁玩 其實比多二十條龍都無分別
唔睇攻略解哂啲任只少玩到二至三個月

難d

mhx 250
mhxx 500 紅冠
未刷章，未大細金

講60個鐘叫耐玩，根本唔同scale

我唔睇攻略
尋晚都已經清哂下位1-5星任啦
講緊我都要日日返工
每日玩得三四個鐘左右
特登卡關就話人玩speedrun
咩logic

已經有巴打差最後HR100果個任未打
而MHW出左半個月多D

咁MHW你白金左未

咁又未，只係覺得少咗可以刷落去嘅要素
我以前都唔會刷章同大細金

不如你地講下你地個遊玩時間
有冇100個鐘以上

我HR14 75個鐘 九成係單機玩

hr60頭
99粒鐘

你邊隻眼睇到樓主係speedrun走馬看花
佢都玩左成70個鐘 用你講法每日一兩個鐘咪要個幾兩個月 你攤長黎玩唔代表你玩多左感受多左嫁wo

我諗全清 hr 100 都要200個鐘
日日玩兩三個鐘都要差不多三個月

35日每日玩2個鐘會耐過10日每日玩7個鐘好似係

主線其實係俾新手既tutorial
今集明顯多左好多新手 支那人 韓國人 鬼佬
有時睇到佢地d風格同打開d香港 日本人幾唔同

主線之外 free任再加調查任250個都打完？
咁都短？

我覺得一隻game玩到兩個月都已經好夠
不如你地介紹下
市面有咩game 有差不多長遊戲時間

你夠唔夠唔關我事 但你d濕鳩logic鬧人廢青好on9

喂而家講緊同之前幾隻mh比
今集係短左好多呀

老老實實
Mh玩70個鐘真係小wo

250-300小時係基本

Btw發現好多人一入房就話要開古龍打，其他怪好似唔存在一樣

如果日日玩6,7個鐘以上
其實呢啲刷裝game幾長都唔會夠玩

你都唔明個重點

我諗我150個鐘應該差不多盡

開新角

冇啦
仲要玩龍珠同xb 2周目

故事上本身都幾龍結晶3隻怪空氣化
結果咪搞到冇人理呢3隻

除左探索果陣殺左爆鎚龍之外
其他都未殺過
不過遲d應該要刷少少裝

要整爆棍所以岩賊一定要打

我都係 我25號買
日日玩得個個零兩個鐘
你都母佢地日煲夜煲唔洗做就緊係覺得短

有個詞叫合理期望
我玩一隻jrpg80個鐘爆機都唔會覺得係短
我玩MH百幾個鐘冇嘢玩我覺得係短

歷戰都有排打

唔洗番工？

每日剩係玩十分鐘夠你玩成年添
唔明傾緊乜就咪加把口

環境動物唔搵攻略，點捉？
完全無hint

有排打d乜？

因為要load好成個場再加埋server side 記錄你嘅行程
就算pro + ssd都係要load，不過快啲咁解

用大劍劈柒佢單拖都係15分鐘左右貨仔
仲要未齊珠

唔駛做同唔駛返工又真係好醜嘅

唔好再用咩每日玩幾多個鐘來講今集襟唔襟玩啦
而家講緊遊玩總時數
但都未完全係一個參考指標
就好似今集其中一個獎杯係50場鬥技
就算你set夠500場先解到個杯又點
咁係拖長左玩既時數
但係唔代表隻game既內容會多左架
少左好多任務係一個事實
冇左公會任二名任俾你玩係一個事實
今集的確比以往少左好多襟玩既內容係一個事實

公會任同探索咪又係打game 入面既龍，重複左既野叫多野打 兩邊都on9

今集混裝要衝hr 先打到歷戰任刷珠
呢頭話短個頭就有人話一套裝爆機體驗唔到乜乜柒柒
但唔衝又點刷珠呀

但最好笑係話啲龍易打好快打哂佢地又話你想難打就唔好著勁裝打
goodest logic

你最ON9

唔駛爭

我話在座各位都係ON9

感覺怪數量差唔多
係比以前易打 細個打角龍有時打到夠鐘都未殺到
同以前好少報酬 打一套裝可能要打夠6~7次

未砌裝前條龍已經打得過
砌完裝又係打返同一條龍, 做既野重複

不如當初某d龍要某屬性武先打得入, 之後打完拎到裝先再打到下一條
雖然都係時間問題, 但起碼唔係砌裝前同砌裝後都一樣過得到條龍
以上玩法純粹9up, 意思係多d玩法

唔通各個map都打同一條龍就叫多任咩 mhw少左好多亞種，唔通每種亞種又當新任咩
有d亞種只係轉屬，咁樣又叫多野打

就拎班友最中意吹奏既2g比
人地都有47隻boss
我當黑龍三子計一隻,鋼龍錆鋼計一隻,其他原種亞種計一隻都有32種boss打
都岩岩叫做多過你mhw1隻
mhw現時計埋亞種都係31隻怪
咪同我講咩等更新
依家係人地冇更新都多過你

亞種整出黎套裝同原種一樣既我咪當佢同一隻囉

邊個叫你一日殺幾隻咁快呀
我今日剩係斬腳 聽日斬頭 後日都身 不知幾多野玩

更新都唔慌多得去邊喇
咪又係舊怪

sorry囉下次我由指甲數起

每一隻都要用哂全部武器SOLO一次，
跟住裸裝再打一次，做唔到就唔好係度屌隻GAME唔耐玩，
同埋記得每日只可以打一個鐘，唔係老母又鬧你廢青

係技能唔同左少少

咪係囉
w少怪流程短係事實
呢樣係佢缺點
就算畫面靚左都彌補唔到

今集個難度低咗變相hardcore玩家會有不滿
你睇下達哥如果單機玩 玩幾個月都爆唔到

條友一睇就知冇玩過+唔岩佢玩
但ps要賣廣告咪焗佢玩
mh拎黎live根本悶到仆街

成日都反對更新
返去玩Switch囉咁

下

Sony 竟然叫達哥玩芒亨
唔玩親生仔汪達咁on9

都唔係話反對更新
3ds果時都係有dlc新怪同任務
但係成日用“等update啦”呢個理由去掩飾隻game本身唔襟玩真係好肉酸

點解唔可以理解成達哥自己中左mon hunt毒
就咁睇我覺得佢玩得開心過人中2

是乎玩家係邊類型，玩嘅時數長短又睇下你想去到邊度停。
亂打系和老手識點配裝打重點怪都有唔同樂趣
以前玩MH...打完鬥技雙怪大雜會就當完，都係一兩星期完事...
而家新系統又有官方中文，做無聊野睇下故事，幫下新手過 juno等古龍都覺好過引

龍唔算少, 只係主線任少所以劇情黎講好似好快爆機姐
眩鳥, 大兇惡龍都唔係主線, 到左上位又淨係得毒妖鳥同蠻顎要再打,
其實應該加多D難嘅任(打2條龍果類)喺主線做多D劇情咁就長好多

雖然菲利清已退出好耐，估唔到出現咁多小學雞，撚多少少野算
話mhw係回歸原點，新系列由0開始所以短
屌，講得出呢句都on9喇
開放地圖有幾創新，咪又係一鳩樣，唔洗過區就新野，邊撚度新丫屌你老母
武器系統除左加少少野咪又係base on 舊派生，又有幾撚新？
D怪咪又係差不多，玩開就明喇，一入場打d新怪，個模組只係舊有既野混合出黎，好撚新咩？
調查任咪同公會任一樣
探索以前又係有既
新野邊撚度新？

1. 全部solo一次先講野
2. 競技場清晒先講野
3. 單機任清晒先講野
4. 調查任清晒先講野
4. 所有武用一次先講野
5. 所有武升晒珠先講野
6. 刷晒大細金先講野
7. 每日打一個鐘先講野

8.2g過到雙金獅先講野

老屎忽同新手分野太明顯姐
今集簡化採集同sos都係幫新手入坑
但係新手冇人carry的話下位上上位都應該要投資返10-20個鐘累積經驗,
呢d時間對老屎忽來講已經可以skip

舊fans覺得冇之前咁長可以理解,都幾肯定冇前作咁長
但合理地咁講,新手真係要俾心機玩都應該要80-100個鐘game time先會打完冥燈
你當然可以話以前閒閒地都應該200個鐘,但人比人又有咩意義呢
咪又係變左主觀討論

Capcoin 個平衡都好難拿捏
做得太難無新手玩
做得太易個個任務一take pass又覺太短
而家普遍都係見hardcore屌多
商業上capcoin 今次平衡做得算成功
起碼打入咗鬼佬市場
得罪一班hardcore玩家換成個市場返嚟
呢個商業決定都無可厚非

如果用你個講法
舊時有村任有集會所任
新手要打到解禁應該超過150-200個鐘

係囉
到依家都仲係屠龍
新乜撚野

其實呢
3ds果幾集都有歐美版本架

最多話市場細
到今日都仲有班鬼佬想capcom出返隻xx歐美版完佢地心願

當年新手到mhw都變左老屎忽啦,有咩好比

問題係講緊100個鐘以今時今日有主線嘅遊戲來講其實係長定短
FF系列由13開始平均50-60
人中之龍系列要爆機可以係15-30 要全成就要大約80-100
打完冥燈其實都仲有任接住去,去到完主線瘋狂刷應該都至少有20小時左右game time

其實都已經襟玩過市面上九成hardcore game

起碼改下武器派生先同我講新喇

下
你想點改
弓派生做弩

玩左百幾粒鐘 hr14
開頭solo開到滅盡先開始同fd/入街場
加上我刷齊裝齊武先打主線
死衝主線冇意思 隻game就係想你齊裝先上主線
hr高極一樣落返黎刷裝

個銷量都無得比喇
而家速食文化最緊要隻game易上手
搞太難太複雜好似以前dark soul咁
係好好口碑呀 銷量仆哂街
今集整靚啲畫面 易上手 節奏快
即刻吸多咗成班人入坑

你唔係想要番style下話

同埋佢改番遠程武去番正常操作都多左唔少人玩

一路都講緊同之前幾集比呀ching

黑人問號

明嘅,部主機少game咪只可以玩某幾隻game囉

on9仔
人地講緊game內容你就講主機
駁到冇野好駁？

有少過

佢唔玩咪少左人玩

你真係on9

太短又唔係既 普通遊戲50 60 個鐘係有既
係之前果堆mh 時間以百小時計 先感覺短左

不過今集上位龍血量係短左

認同冇咁長,但樓主講太短就不敢苟同
可以玩100個鐘以上其實已經唔可以話短
而有d野真係主觀性,可能之前好多人未爆到機就已經唔想刷棄左坑呢?
結果就係一班小眾老屎忽嫌短

講農的話,以前嘅版本真係農過MHW好多所以唔多唔少先令gametime長左

盾斧 斧mode斷火龍尾講緊 4 5 下
呢個位真係要屌

只講大劍
成個玩法都唔同左

現今遊戲界論重要性
點排都未排到耐玩度/故事
最緊要畫面 易上手 節奏快
故事耐玩性個啲乎合一般期望就得喇
Dark soul 差不多件件物件都有故事添
但係三集加埋都唔夠一隻岀一個月都無嘅mhw

其實我覺得六十個已經算係咁
FF15 20個鐘 生化7 20 個鐘
Uncharted 4 3x 個鐘 Ghost recon /watch dog 果類都係四十個鐘貨仔

我諗唔計RPG MHW 算長
想玩夠一千粒鐘 打魔界戰記5 啦 打到出ps6 都未玩完

真係比你笑死，除左MH4呢代都冇一作係個農要素好強，
一樣輕鬆用你幾百個鐘既時間，你唔好再衝出黎柒啦ON9仔

請問今集係咪冇左太古之石，我記得己前有得洗裝。

MH重返「正確平台」
SONY緊係當你親生仔咁
唔理廣告定打手都出力Sell隻GAME
留意下D鬼佬GAME媒就發現佢地好出力SELL呢集
甚至我覺得今集卵佬宣傳得落力過日本本土
加上本身MH風格同玩法上就比DS易入口
比DS多人買係正路既

冇
風化武變左黑鋼/龍骨整

攞game時數打飛機
係吖，以前2-300個鐘都係玩到一半咋
Mhxx重弩護石團好好玩？
就係二名一套裝都要打30次，我玩game定game玩我，咁有乜意思

G位二名難到solo過唔到，好有挑戰性，但你地個600小時又擺幾多時間入去，大部分時間咪又係刷

下？

g級二名solo真係用咗我好多時間

派生有加嘢喎
你要改到大劍冇蓄力、雙劍冇鬼人、太刀冇氣刃？

難聽啲講句 只要唔好差都好離譜
班hardcore一樣都買㗎喇
既然係咁攞啲錢去整畫面整宣傳
故事耐玩度求其合格
新手/鬼佬鬼知2g多咁多龍咩
你畫面起格就真係幾多條龍都無用喇

咁鍾意挑戰
呢幾日新年假，你可以用一日去鬥技場全金埋佢

又畫面起格論

玩MH唔係就係想挑戰架咩
講到挑戰唔應該咁做乜

可能真係要，
雖然我以前唔打鬥技都覺得夠玩

係某幾個巴打要求高姐,要求隻game一出就要300個鐘起跳
成個星期前我已經入呢個post話見仁見智,明顯只係老屎忽同新手世代之爭

Gametime長唔一定就係好,何況以主機角度睇一隻PS4 game多過100小時已經叫好長,呢件事係合理現實來,唔明做乜要嫌短

銷量已經說明左MHW唔係淨係Serve到hardcore nor 固定fans,你俾300個鐘長度都唔代表就係一致好評,內容多固然好,但襟唔襟玩視乎玩家體驗,數字話左俾你知,今次起碼有一半銷量都係新手/PSP玩過重新玩,可以嫌短,但唔代表長就係好,成個post本質上其實似討論緊以前同一件貨好抵好抵玩,宜家件新Product冇以前咁抵就係唔好,甚至有人係玩得快就嫌短,師奶買菜咩家陣

DLC咪DLC,到出嗰陣咪又係屌住來玩,傲嬌

屌呀 mhxx挑戰花時間就話人on9
mhw話快玩完又叫人除衫挑戰 媽 好亂呀 個龍門擺邊嫁

其實今集係咪唔會出G位

Mhwg係另外買一貫作風啦

遊戲界風氣係咁都無辦法
班hardcore 係咪都買㗎喇
攞啲錢整到靚靚仔仔揾啲kol宣傳下
唔差過市面上同類型遊戲就得喇
仲未計芒亨都算獨巿game
好過攞啲budget加多幾條龍加多啲主線喇

係吖
話短嘅人應該去打埋鬥技

但呢度有邊個打完？

淨係識講「打玩鬥技係咪多左啲新龍」

自己留喺Comfort zone屌老母

有巴打覺得同一隻怪刷三十次都唔係農架,只要係MHXX就唔係農,係合理體驗

弱智，鬼唔知武器同怪差唔多？
差唔多就唔洗新做呀？
地圖複雜度同以前都唔可以同日而語啦，你以為過版唔洗load咁簡單
而且重點都唔係mhw有幾難做
而係將一隻新整既game
同一隻已經出左好多代，每代加少少野既game比較係幾撚弱智
不過睇你條柒頭懶醒又冇point，都係諗唔撚明咖喇

我有挑戰話on9
我話刷on9咋

搬龍門 戴眼鏡睇下龍門係邊啦

我有話挑戰on9

我覺得mhw起碼要多返個極地地圖囉
可能我第一隻玩既係mhxx
聽某啲連登巴打講話係龍既數量最多
呢集最大反差係實在太少龍
同埋xx有得搞外觀會開心好多
唔介意mhw出dlc再update外觀合成呃下錢

我條jer 都好短 但冇計 用住先

你放心都得
未出game已講有性感skin

Switch畫質冇咁靚係事實
但係mhxx真係好多地圖
火山呀雪地呀孤島呀睇睇下都覺得幾靚
我本身會期待mhw會再靚啲啲極地地圖

出左唔屌得
屌左就唔玩得
想點
我都唔覺得好短
但你係咪on9架

咪撚on9啦
既然係系列作
咁就一定係會拉埋之前幾集來比較啦
事實就係佢內容少過以前好多
但總係有堆人唔接受現實又話每日玩得幾多個鐘又要用唔同武/裝去玩先好講呢d籍口
你仲on9
乜野ps4 100個鐘就係正常

MH本身就係不停刷

班mh 老屎忽又show 幾百hr 時間 你估人人好似你哋咁得閒刷成日 你覺得玩完咪放game 唔使同人講你覺得短

短同係咪刷成日其實冇關係
咁樣偷換概念好核突

利申:唔覺得特別短

XX就係自己打料砌
有無限配搭
W就係俾錢買仲要周街同一件

唔講得㗎？

就係市面下冇一隻mmorpg online game仲襟玩
好似以前瑪奇呀龍之谷呀咩都好
先想玩芒亨滿足自己刷料既慾望

所以我想講到底以前長係因為農定真係要咁多時間
上面有人話MHXX都有地方要農30次,不願面對?

但Gametime要長有幾難? 所有武器改到要10粒滅盡龍寶玉,保證你要爆機座底多10小時

Gametime某程度上就 = 要農素材砌裝要農幾多時間
明明好多位都係user friendly左好多變相少左重複,呢d又選擇性失明?

依家混裝少野揀
除左無差別咁農珠之外
都冇咩好農
所以搞到全世界只刷歷古
就咁計可農既野MHW都已經係少D啦
MH本身就預比你農既驚啦

所以拎300個鐘來講根本係偽命題
根本原因只係MHW少裝,宜家有班人喺度偷換概念拎MHXX出來打J

歷戰調查任可以改到公會任咁
古龍做膽搭一隻非古龍
好似自由歷戰c套+慘爪咁
多d花樣冇咁易悶

咁MHXX係咪可農既元素多D啊
偷咩換概念

怪少冇咩可以搭
而且佢今集生態優先

少裝唔係問題？

所以
短嘅原因
裝少
>裝嘅技集中左
>易砌
>只需農幾隻古龍刷珠
>重複

完

MHW冇300個鐘咁長係因為唔使咁農(至少宜家呢一版係咁)
農得多就唔關故事長定短啦

咁係唔係就已經解答左點解會覺得MHW gametime冇以前咁長

係因為MHW唔使咁農
係因為MHW唔使咁農
係因為MHW唔使咁農

明唔明?

係因為MHW冇野農啊
你就偷換概念

以前有分村任 集會所任
X系有二名任
我就當你唔刷裝唔農
你都要解100幾個唔同既任務先拎齊d勳章
4個/6個唔同狩獵風格
你同一樣武器唔同風格 唔同狩技已經可能要重新砌過一套裝
就算你唔刻意砌裝
就咁玩唔同風格都已經有唔同體驗
換裝系統
你可以話打料整裝都算係農既一種
但係換唔同look
個人都起碼冇咁寡
仲有就係貓都可以自己操作
8種style 幾十種技
淨係玩貓都有排玩

咁以上我講呢d遊戲要素算唔算農？
呢d系統係咪高清左畫面之後就係好難整？
整左呢d系統就會迎合唔到新手口味？
咪撚玩啦

分會打到上140係為咗挑戰，真係為咗發掘武咩
xx二名打超特冇新裝㗎

農乜嘢？

七孔流血還七孔流血,死還死
呢個係兩件事來,應該搞清楚

如果多野需要農
而唔影響主線
只係FOR挑戰完美
咁你就可以選擇農定唔農
自然新老手都滿足到
但依家係你想農都唔知農咩好

我再講一次我唔覺得MHW太短
但佢可以深入既要素係少過之前

UP乜鳩

4代真係為左發掘武同防具刷到hr999
x代玩到hr200就收爐

短係因為好多細微位方便左，以前玩農場都佔大半時間

雷狼雙馬尾
水獸黑絲腳
呢d要抓公會任先有
而且件野仲有分閃唔閃

雷狼雙馬尾
水獸黑絲腳
呢d要刷公會任先有
而且件野仲有分閃唔閃

唔農所以短囉
咁又點?

由300個鐘拉到冇野農
講到尾係因為冇野農所以時數短
咁又點呢其實?

農 = 好玩?
時數長 = 好玩?

唔好搬乜野MH傳統出來啦,農就係王道,咁隻GAME永世都只會有一班唔介意農嘅人去玩

講咁多風格、混裝
清喺mhw又用過幾多種武器，幾多build呢
Post個武器使用度統計黎睇睇
你試勻晒再話短我會認同你

有野農唔等於一定要農
但冇野農你就一定冇野可以農
點解有多D野農就一定等於唔想農野既人唔玩得
PKM主線撚都可以玩得好開心
有逼你對戰同推搭咩

你呢個辯駁out左啦
用過第二個啦

睇返係短左
當年第一次玩mhp2
大怪鳥都打到成set裝先打夫魯夫魯
仲要勁撚難打 之後 慢慢打火屬武先易打
發嬲 叫 再噴三電球 之後一係飛埋黎 一係再噴
中第一下已經痺緊 再中就死
道具又難有 靠三電穴 加大爆G
就死 佢訓左再炸

打完仲要刷斬破刀 之後打雪獅
會call馬仔打你 又會變雪人 行勁慢
之後冰太刀打角龍又一難關
次次都半個鐘

仲未計啲貓好易死

強迫症 要做哂一星先打緊急 上二星

但依家啲怪真係少左血 易打左
唔係打左好耐就拐
同埋分開左啲任 可以直沖主線

當時就算集會所任 四人都要打一段時間
係有三睡眠片 加雙火事大劍 先真係快

你真心覺得MHW好多裝揀咩

不願面對
算啦，你慢慢

做個可以長玩嘅爆機後要素，
唔鐘意農嘅可以唔玩，
覺得意猶未盡嘅可以繼續，係咪咁難明呀

唔識嘅仲以為以前嘅MH得幾種武器，去到MHW先大增

發現好多人同人討論唔會睇下人地開開d咩post

好似係你先不願面對今集少野玩喎？
我就算玩勻哂咁多種武器都唔會多得過X啦
就係證明左今集係冇野玩丫嘛
咁你用個第二樣野駁返我好過啦

一定比3ds咁多代都少

但肯定本身隻game唔短
我本身手殘
以前成隻game我揀定一兩種武器，砌都要幾十個鐘
300個鐘只係用過幾樣，之後已經好厭
今集易砌左，唔駛咁農，又冇分遠近裝，我可以試唔同武器唔同build
遊戲體驗多左

調查任做哂未?

on9仔
係你自己以前玩唔哂咁多樣野就話今集體驗多左
唔好衝出來柒啦

今集易玩左唔知算唔算原因呢？
之前嗰啲集數，下位升上位都要打套上位過渡裝玩住先，今次一件熔山就去到減燼，仲有啲人連裝都唔駛刷已經贏埋滅燼，個難易度有少少出錯左
之後打完滅燼之後一把juno武走天下，三古同冥燈又垃圾，同以前嘅感覺係好唔同，差咁啲嘢咁

Ok
咁你以前X又試左幾多先棄驚
都係嗰句，你試齊再話短我會認同你

洗乜試齊先知
用番以前只MAIN一種黎比依家只MAIN一種都可以有答案架喎

而家冇3ds係手
今晚再話你知

唉
換把武器可以再玩耐啲，係真嘅
我都叫過人咁做，都諗住咁做

但而家係討論緊跨集MH比較，
你係咁講個集集都做到嘅嘢做乜呢

所以拎300個鐘來同MHW 比唔合理囉
我下位有朋友carry都90個鐘先solo冥燈

上面就有人話以前隨便都300個鐘乜乜乜

係農民就唔好拎300個鐘來講，咁只係因為有班真獵人爆左機都繼續玩

農唔農係個人選擇，但因為以前農，所以嫌mhw唔夠農，所以覺得唔襟玩，我覺得講唔過去

係怪易左
裝又易砌左
系統可以換裝換藥簡單左

但本身隻game唔係「太短」

破關後要素豐唔豐富不嬲係好多人會注意同評價既地方
亦從來唔會因為有批玩家因為唔玩破關後要素而令破關後要素不能被評論

破關後要素係短左好多

呢個post 好多人都中文fail

喂
我頭先果大段reply (#819)
都係爆機後可以繼續玩既系統
算唔算農？
🤔

邏輯都fail添

你自己睇樓主講緊乜
樓主明明講下位上上位再到G

你地一個二個講爆機後元素

你肯定全部人都on the same page?

睇彩數 我淨係見乜捉乜都捉到珍貴野 不過唔多

做乜我要完全同佢同一立場先可以係度傾
同埋我講左好撚多次我唔認為太短

咁咪就係任務數量都少過以前囉
又不願面對？

依家有規定反駁反駁樓豬既人要支持樓豬架咩

可能你老手要20小時爆機
我新手要90小時先爆機

可比性喺邊？

或者咁講
一個人對隻game嘅時間有限
100個鐘 1000個鐘人人唔同
當中你可以做得幾多野
200個鐘冇止境農，農到天下無敵收工
200個鐘用齊咁多裝，冇野好做棄驚

如果你係試齊嗰種玩家，你話短係合理，有資格講
但一路盾斧超解到99hr話悶，營地都未開齊，呢啲收皮

咁又唔好講到新手係MHW突然爆出黎

自己話今集冇咁多要農既野跟住又搬龍門話人地唔跟樓主topic

資格論
將個話題轉移去呢度冇意思
MAIN一種武咪同以前MAIN一種武比
唔洗要玩哂全部先可以同以前比
要玩哂全部既即係要同埋以前玩哂全部比先公平

而家講緊系統多唔多內容同任務多唔多呀
同老手新手有關咩？
on9

自己離題話人捉離題

唔農咪唔農，我覺得冇問題

農300個鐘屌隻game冇得農先係問題囉

新手玩落原來會多幾條龍
長知識了

我都覺得唔係非常大既問題
但你究竟明唔明人地想講乜啊
仲有農唔農係你先提出架

我819個reply睇左未？
我講既呢d系統係咪農？

遊戲內容長短係主觀野
當然講資格
好似Witcher 3聲稱可以玩400小時
魔界戰記聲稱可以玩10000小時
你有心農到天荒地老，後者係神game
但多數人會認同前者先係多野玩

其實我都同意你，應該話呢個post本身就係冇意思

得老手先會知多左定少左，老手肯定玩得快你又唔面對嘅？

你老手可能可以裸裝過下位，我新手唔得，咁呢D時間差距點彌補？

我新手宜家玩得happy，一樣投資左相當時間玩覺得長度夠，點解要care以前多定少

爆機後係一件事
但客觀上討論長短都要有個標準

你農300粒鐘姐，點解我就一定要跟你覺得咁先叫好玩？

你既中文閱讀能力係咪真係咁差
而家講緊既係任務多少同系統
換轉係同一個新手
佢有得自己玩貓 有得試唔同風格
更加多既任務
一樣會玩得好happy
一樣係有排玩先玩到爆機
但係今集有冇呢d系統呀？
咁仲講農 農乜9呀？

人地樓主話冇以前2G咁長
你又話唔好care以前多定少
你想offtopic呀？

你要重新砌過套裝，多多少少即係都要刷

MHW少裝要求素材量少，所以減少時間刷裝所以總gametime少，所以根本原因係裝嘅問題而唔係時數問題

要時數長甚至唔使加裝備，改個數字就得啦

所以拎以前時數長來講係偽命題囉明唔明

原來裝備數量唔係遊戲內容 又學到野

咁而家有冇得玩貓呀？
有冇得試唔同狩技同風格呀？
咁算唔算農呀？

2G冇
3冇
4冇
MHXX世界第一

少裝咪會時數少

有冇懶人包慨括下而家大戰緊d咩

有人廿頁之前話等更新，都俾你屌點解要dlc啦，總之一出就要最完美，你喺呢方面有討論空間咩，唔想浪費時間嘈d唔dlc, 總之dlc係原罪，明

今日我第一個留言就係話玩返switch,唔使嘈

MHW並唔短
只係因為佢少裝所以短
我唔知自己講緊咩

佢屌緊隻驚內容唔夠，要靠未出既DLC去充實個遊戲內容呀，
你讀好D中文先死番黎啦文盲

mhw 個畫面都有排丁
要充實要返去玩模糊獵人

DLC咪DLC,Problem?

至少我覺得可以玩到100個鐘都唔可以話唔夠內容
要成300個鐘嘅連線game咁離地,呢個世界應該得MH,FIFA同GTA online先滿足到

簡單講就係爆機很要素不如前作長，
有人覺得起碼仲有換武器同打鬥技，
仲有打麒麟唔用耐雷呢啲集集都得嘅嘢去做...

你out左啦
唔好諗住扯開話題啦

咁你咪慢慢丁畫面囉

武器少 裝少 任務少 咁都唔叫短咩

問題就係以前mh唔使dlc都已經好完整囉

冇人逼你
只係覺得鐘意嘅要素冇咗唔講得好奇怪

agger

你當有啲廢老日日想當年跟手屌班後生唔捱得

返去玩XX囉咁
玩完咪玩過另一隻,我唔理解有咩咁值得執著一隻遊戲長度相當合理嘅遊戲夾硬批評做唔夠長

所以呢?咁點?
棄驚?屌其他仲玩緊,痴痴地等DLC嘅人係食緊屎?

其實冇人要全盤否定MHW, 你唔使咁

劇情係短
但係推完劇情之後都有好多野玩

我覺得失望係啲武器比較單調，我自己打mh其中一個嘅樂趣係睇吓用唔同怪獸素材整出黎嘅武器嘅樣。

例如霞龍啲武器係參考魔法師（霞龍弓）佢把太刀嘅刀刃會隱形。

例如凱龍槌儲氣會標啲針出黎。

仲有黑食龍操蟲棍儲氣支棍會開眼等等。

呢啲要素先令我好著迷咁去打呢隻gam,去發掘多啲呢類元素

不如換個角度問
你expect dlc會有幾多新野？
多一倍既任務？
多十幾隻新舊怪？
系統大更新？

而家講緊隻game內容少
你就扯開話題話等dlc
你真係覺得dlc會補充好多新野？

個稻草人都整得幾牽強

老屎忽呢個詞真係濫用得好勁

出mhw大劍ta未

出咗啦

我其實冇話好嬲定乜,我純粹覺得有一班老手吹毛求疵
直到琴晚打完三古同冥燈,我玩左90個鐘都不得不認同,除左鋼龍之外,呢四隻古龍都不如Juno

批評嘅位一定有,可能XX真係好玩D,但用家講就容易,話冇呢樣嗰樣

雖然有d廠出dlc係cap水,但我唔認同dlc就係萬惡
算啦,呢個post廿頁前我都提過dlc都可以有助縮短開發時間同延長壽命
係有人老鬼上身覺得傳統上呢樣唔得嗰樣唔夠好姐

我從來冇講過話起格乜乜乜,但係既然覺得mhw完左,返頭玩XX可能呢班人會開心好多囉,有乜好嘈

鋼龍閃光彈都閃撚死佢都話勁

怪少就真係問題
不過更多講嗰啲要素就只係農
重複打怪
砌裝難9人身上

你覺得好玩冇問題，不過唔講得呢啲要素有人唔鍾意都好奇怪
本身呢個就係戰post

最憎d人會話乜都冇改又盛
話張地圖搬字過紙只係由load圖變成無縫
以前有乜圖係好似古樹林咁錯綜複雜得黎又兼顧到魔物d習性呀，領土意識呀等等

又乜野張舊嗰d龍嘅動作
行動只係集合係一隻新龍度，冇咩點變化d動作
冇錯好多動作行動係同以前差唔多
但係佢個生態系統比d魔物互鬥就已經產生咗好多唔同嘅行為啦
例如唔夠揪會走，趕你出自己地盤，又例如火龍夫妻咁會幫拖，守住另一半訓覺咁
咁樣已經改變咗好多玩法啦
你認為齋打唔好玩咪睇住佢地互片咯
又有環境陷阱玩
試過有次整爆個水庫條雄火竟然飛咗起黎唔係剩係得沖佢落去呢種設定

咁多種玩法點樣冇創新呀
主線短係一回事但你可以感受吓個大自然架啫
剩係得刷裝農怪咩大佬呀

以前冇得係咁更新喎

你可以唔帶...

Sorry 吖，以前都做到嘅野唔講得添
一定要用返今集對玩家最有利嘅要素
返去攞道具，不動衣

下
人地話緊隻game內容少
係你死都要話人鍾意農game又話dlc呢d先至會嘈咁耐
mhw係4G之後就開發既
者係用左差唔多3年時間開發
以而家呢個年代
如果一隻game係要用3年時間開發
仲要開發成係半製成品要你等佢dlc先補齊
仲要係一出就有咁多bugs
其實係唔合格個喎

Rockstar咁有錢又賣得咁好,都唔會夠膽話GTA V夠哂完美,宜家個GTA同兩年前個GTA都唔同哂啦,只係差在你仲會唔會入去玩姐

雖然RS更加財鴻勢大,GAPCOM冇得比較
但MHW定位都係似要玩長線,辛辛苦苦整靚個系統同畫面,唔會只係想開開心心賣幾百萬就收工
DLC都講明會加新怪,咁咪繼續觀望睇下點,唔出DLC的話,咪會變左MHW2或者MHWG囉,business model唔同左,唔代表MH冇左傳統,或者有D以前嘅傳統根本唔應該再有

唔係話唔屌得,問題係MHW呢個頭開得咁好,點睇都似有排玩,作為玩家其實唔太需要咁冇耐性

真心唔記得帶閃光彈SOLO都俾人串

我用蟲棍solo係咁俾佢吹落地唔得架咩

打到80幾 得番一兩個fd玩 本身仲有89個 個個返去食雞

互機係咁架啦
自由同調查任都係要靠救難搵
任務我通常唔入

Btw 鬧唔好玩見過大把
鬧太短都係第一次見

任務就當日行一善
日日打兩場幫人過

唔推真係唔得

hr爆頂

D垃圾歷古都未打就嘈端巴閉

咪淨係痛少少

真獵人打大怪鳥都卡牙

明顯留力試水溫，睇返以前少好多野。應該有加強版出。
好似有凍飲無熱飲，好少武有白斬以上，無rare10以上裝

出G就一定
但出G之前係咪都可以比多少少元素延長下隻GAME既壽命呢

總結講一句
覺得mhw夠打咪打落去
唔夠喉又有xx咪繼續打xx囉

玩返4g

有延長架有dlc任
但你班人唔肯等咋嘛

打個機又中文又邏輯
都痴撚線

所以d人話好易打又帶閃光做乜鳩
係d道具勁炸唔係你呀，清醒啦
咁易打咪試吓其他方法挑戰自己咯

the order 1886

話時話，樓主洗唔洗開post2

唔用閃光彈SOLO呢隻都易啦ON9

得啦得啦叻啦叻啦

咁你直接話易打咪打，閃乜撚野光彈啫

根本JUNO後4隻古龍都唔難打

唔關我叻唔叻事 完

搬龍門最叻

咁借問聲隻鋼龍邊忽勁?

係佢D風勁唔係佢勁咋

一早就覆緊呢野 搬你老味個龍門咩傻撚

你老作啦繼續，我有話勁咩
叫你試吓唔同玩法呀傻鳩

Content對班玩慣嘅一定唔夠
又可以話係試水之作所以唔all in
因為去得家用console就一定冇face to face連線
可能少左班m記獵人
或者因爲冇機唔玩嘅
最後蝕嘅都唔使太損手
但對新玩嘅一定夠突有餘
啲怪嘅動作系統都夠新手玩一大輪
係要彈主線點解唔強制單人mode或者得大型怪先開得sos

我覆緊條傻撚話鋼龍勁你又過黎搭嗲話咩係道具勁

意下之意咪即係話緊人廢打鋼龍要靠道具 咁我咪用你方式反問返隻鋼龍邊撚度勁

ON9仔

得啦得啦叻啦叻啦
知你地以前打過金獅好撚勁啦

其實我覺得爆機係要裸體咁由下位打番上去

等緊

證明隻game好好玩，根據以往嘅內容咪令今次落差大玩得唔夠喉，放假個日起身玩到瞓教，真係唔願熄game

會屌你得一隻唔夠多

呢隻係俾人話直頭唔係GAME

都係垃圾，血量差唔多只係攻擊高
求穩殺好易，係要快就另一個層次

btw 有同事唔做audit轉去做ACO
每日咬手指準時放工，十年唔升職都會慢慢跳到2萬8
已經高過大學畢業個median
有咩唔好

原來係以戰嘅思維講嘢，咁唔怪得啦

我所以先問你地到底expect dlc 會有d咩野
一隻online game要延長遊戲壽命
佢係可以出dlc
但前提係遊戲本身就要襟玩
襟玩到出dlc果時
dlc只係小小既補充內容

mhw game內容小係事實
然後你同我講等下啦
之後會有大量更新
咁呢段時間玩埋白金之後仲可以做d咩？
得返歷戰可以玩
但其實咪又係農game
玩農game咪又係俾人話玩農game

轉game等dlc?
乜你覺得一出dlc就會放低手頭上既game唔玩而繼續mhw?
咪又係玩完一陣dlc之後又再轉game等下一次dlc
咁叫做延長遊戲壽命？

以前mh都係有dlc新怪
但係就係本身遊戲都未玩哂就已經有dlc俾你玩
而家你同我講要等到春天先有隻恐暴龍

你都幾撚好笑，係你自己話用閃光彈都閃撚死佢
咁我都係覆你閃光勁啫
之後屌鳩我話用道具勁搭你嗲，搭唔撚啱

全部裸裝由零重新開始淨係可以升武器睇黎你可以玩大半年
又真係幾襟玩

應該武器都唔俾升

你重複返我講GE野有咩撚野用?

係呢個topic本身就係戰post

一開始講2G
後面就講3 4 100lvl
講埋二名
有人連冇狩技冇貓用都講埋

留名
太難玩又話棄驚
故事太長又話唔集中
太易玩又話就新手
出免費dlc又話太耐

仲有無

淨係執石仔掉死佢

唔係有人講用晒十幾種武器，
點會有人搬埋貓出嚟

無論同2, 3tri, 4, X 比今集都係少左好多元素
係你地不願面對 死撐 係咁扯開話題

10年後先28k咁就滿足 仲要覆錯po

其實只係日廠D DLC先會咁冇誠意出少少
當然我希望MHW係例外

GTA第一年,皇家太平洋銀行一日俾人打劫幾十萬咪又係日日咁過
Division唔係因為咁多bug,gold pass都應該可以延長多一年命

捱到就會捱,捱唔到就會棄
但係玩家進度快過開發速度一定係常態,XX個系統,前面有幾多集先可以出到隻集大成嘅XX?
巴打你都話MHW呢個成品都搞左三年,要出一隻啱哂你心水嘅高清MH可能要用多幾倍時間,點講都係生意來,唔考慮下經濟效益分分鐘連機都冇得我地打啦

邊句重複
你有話閃光勁?
你好似剩係話用閃光閃撚死佢炸喎?
咁你又講乜係d風勁，d風唔係佢整出黎?
九唔搭八，正一傻鳩

所以話mhxx世界第一，最多怪最多裝有二名有狩技又有貓玩

同佢比所有mon hun都太短啦，2G 同 4真係太短

用換武器拉長遊戲時間嘅邏輯，
其實真係

我當佢純動作驚玩
怪物算多 武器種類繁多
要研究14種武器用法同連技
砌裝都有排玩

最緊要同朋友一齊玩一齊吹水
有朋友就永遠都玩唔厭

呢啲單打真係好撚肉酸
收皮啦屌

係

刷唔駛刷咁多次
裝又易整
技能易合唔洗計數

冇呢啲芒亨要素，點對得住真獵人

"係你自己話用閃光彈都閃撚死佢
咁我都係覆你閃光勁啫
之後屌鳩我話用道具勁搭你嗲，搭唔撚啱"
你呢段野內容咪重複返我上一段野囉傻撚

唔係句野一模樣先叫重複呀白痴仔

用下你個死人腦啦垃圾

過黎搭嗲九唔搭八又傻鳩個個係你呀 收皮啦

我覺得一隻好game 真係唔洗長
只要好玩就得
以前細個就話冇錢/老母唔比買
所以想買隻game 日煲夜煲啫
而家咁多game 打都打唔切
你仲叫我搬十次蛋？打十個前置任？
我寧願享受完隻game 最好玩嗰part
之後轉玩下一隻
之後刷珠砌裝 time attack 嗰d 交比你地

延長遊戲時間有分惡性同良性

刷素材刷石，砌裝合技能點黎睇爆機後要素

MHW係歷代最廢

唔好又扯開話題話日廠冇誠意出咁少dlc啦
而家係講緊之前果幾集一出果時已經好完整呀
唔使靠dlc就已經有好多野玩呀
你咁仲唔明？
mhw唔係一隻全新game呀
係一隻系列作呀
而家個問題係佢出既野仲少過以前

講經濟效益仲衰
你地班真獵人skip左幾集唔玩又話起格又話盛
都唔支持隻game
仲同人講經濟效益？

真獵人要考資格試添
唔合格真係唔好意思

我幾撚事講過話用閃光彈閃撚死佢呀傻鳩?
你冇事呀嘛?
有老人痴呆唔撚怪你咯

原來你係弱智 講完自己都唔記得

路過中立評論
作為MH系列新作黎睇, MHW比較下係短係事實,作為非G作黎講都係少野

作為PS4 GAME黎睇,MHW一定唔短,甚至係最長最耐玩個幾隻之一,如果要白金我相信200+hours一定有, 其他比較算長既如HZD都冇咁既長度

更河況GAME長度非常因人而異,你係鍾意隻GAME既佢BASE CONTENT都夠你玩夠幾百HOURS ,只係睇你點睇lor, 鬧成咁又無乜必要

依家又唔比人用資格講
頭先邊個話人冇資格先

你都幾撚得意張自己講過架嘢搬落人地度
你贏

其實冇鬧，
因人而異都好同意
只係覺得有啲論點好奇怪

冇鬧啊

GTA你又唔講,GTA夠係系列作啦,咁點解GTA V正傳都俾人話短....
即係表示只係日廠令人失信心而唔係DLC問題啦....

MHW同XX個Engine都唔同,係連登個個都係天才IT狗覺得只係搬字過紙咁簡單

成個post得你一個咁執著隻game要一推出就要有300個鐘gametime之嘛
MHW搞左三年就係俾到咁多野你,然後你要求間廠一個月內俾多之前用三年來整嘅內容俾你,真係好撚合理

唔將我醜化點顯得你優雅 走啦傻撚

無份出奶粉錢既都唔準投訴

考慮經濟原則應該係繼續出響3ds啦，開發成本低咁多

點夠你勁
要玩哂咁多隻武先至好講野

我話佢用資格講啱喎
邊有唔比人講
集集有玩先講得抵唔抵玩

執唔執著同佢事實係咪短其實冇關係
你唔洗借呢D黎諗住駁佢

你呢招叻呀，無中生有我真係學唔到喎又

lihkg on99 我根本無入過呢個post

自己問心啦
你唔係嘲諷緊佢拎資格出黎
我比你叫阿爺又點話

我唔係任豚,我冇資格玩Mon Hunt

乜鳩啊

你勁啲
我都係廢低手，又冇買齊咁多集
反正都就1001
你呢個真獵人應該可以喺呢度得到最終勝利

唔好轉移話題啦

1001咪開個[2]繼續講囉

唔好笠水

仲想拎尾彩

豆奶特濃呢條撚樣係#906先話用閃光彈都閃撚死鋼龍

依家屈鳩我話我講出黎，都幾撚好野

有人話前面嗰幾集冇份俾奶粉錢,冇資格討論經濟效益丫嘛

係呀,MHW 俾任記獨佔肯定一個星期二千萬,XB同PS會立即宣佈停產,STEAM會倒閉清盤

要有玩齊先講得出邊隻最抵玩
冇錯吖
唔通要我拍片叩頭先show到我誠意

做男人唔好咁核突啦